كان O 
في O 
بدايته O 
السبعينات O 
كان O 
يقدم O 
بعض O 
العروض O 
المسرحي O 
##ه O 
والمسابقات O 
الثقافي O 
##ه O 
في O 
نادي B-ORG 
الهلال I-ORG 
وبعد O 
الانتهاء O 
من O 
عمله O 
في O 
النادي O 
يتجه O 
الي O 
مبني O 
التلفزيون B-ORG 
السعودي I-ORG 
الذي O 
كان O 
في O 
بداياته O 
في O 
ذلك O 
الوقت O 
ليقوم O 
بت O 
##الي O 
##ف O 
وتمثيل O 
بعض O 
الفقرات O 
والق O 
##ف O 
##شات O 
الكوميدي O 
##ه O 
واول O 
عمل O 
له O 
عرفه O 
الناس O 
منه O 
هو O 
الضيف O 
الغريب O 
في O 
عام O 
[UNK] O 
من O 
اعداد O 
واخراج O 
ابراهيم B-PER 
الحمدان I-PER 

وكذلك O 
الوضع O 
في O 
فلسطين B-LOC 
التي O 
تسعي O 
الي O 
تطوير O 
هذا O 
القطاع O 
ولكن O 
بسبب O 
المعيق O 
##ات O 
الموجود O 
##ه O 
مثل O 
اتفاق O 
##ي O 
##ه O 
اوسلو B-LOC 
التي O 
وقعت O 
مع O 
السلطات O 
الاسرائيلي O 
##ه O 
والتي O 
ا O 
##د O 
##ت O 
الي O 
من O 
##ع O 
استخدام O 
تردد O 
##ات O 
الطيف O 
الخاص O 
##ه O 
بقطاع O 
الاتصالات O 
اللاسلكي O 
##ه O 
الا O 
بمو O 
##افق O 
##ت O 
الجانب O 
الاسرائيلي O 
وغيرها O 
من O 
المعوقات O 
الاخر O 
##ي O 
ا O 
##دي O 
ذلك O 
كله O 
الي O 
من O 
##ع O 
جلب O 
التكنولوجيا O 
الحديث O 
##ه O 
الي O 
فلسطين B-LOC 

وبعد O 
جهد O 
حصلت O 
فلسطين B-LOC 
الي O 
تردد O 
##ات O 
الجيل O 
الثالث O 
في O 
الاتصالات O 
اللاسلكي O 
##ه O 

