واضاف O
الشيخ O
خالد B-PER
الايرلندي I-PER
كما O
يطلق O
عليه O
اتباعه O
ان O
قضيه O
تفجير O
الطائرات O
المزعومه O
ضخمها O
الاعلام O
ونفخ O
في O
صورتها O
ووضع O
عليها O
البهارات O
اللازمه O
من O
اجل O
الحبكه O

كما O
نفذت O
طائرات O
مروحيه O
اسرائيليه O
عده O
عمليات O
انزال O
جنود O
في O
مدينه O
طوباس B-LOC
شمال O
الضفه B-LOC
كما O
اطلق O
الجنود O
الاعيره O
الناريه O
والقنابل O
المضيئه O
خلال O
تنفيذ O
هذه O
العمليات O

الضريبه O
الاضافيه O
توازن O
معادله O
الدفع O
حين O
تخصم O
علي O
البلدان O
الغير O
متقدمه O
نسب O
ماليه O
هي O
غير O
مجبوره O
علي O
دفعها O

وقفزت O
شعبيه O
شافيز B-PER
بسوريا B-LOC
والعالم O
العربي O
بعد O
ان O
استدعي O
سفير O
بلاده O
من O
اسرائيل B-LOC
في O
وقت O
سابق O
من O
هذا O
الشهر O
احتجاجا O
علي O
العدوان O
الاسرائيلي O
علي O
لبنان B-LOC
مهددا O
بقطع O
الروابط O
الدبلوماسيه O
مع O
تل B-LOC
ابيب I-LOC

وبالخصوص O
بعد O
استحواذ O
العلويين O
علي O
السلطه O
وما O
تلاها O
من O
هدم O
لحضاره O
الريف B-LOC
مدينه O
النكور B-LOC
و O
المزمه B-LOC
وبادس B-LOC

وقالت O
الصحيفه O
ان O
المخابرات O
العسكريه O
الاسرائيليه O
قللت O
من O
قدره O
دمشق B-LOC
علي O
شن O
هجوم O
ذي O
شان O
ضد O
اسرائيل B-LOC
لكنها O
اشارت O
الي O
ان O
مستوي O
التهديد O
السوري O
ارتفع O
بعد O
كشف O
التقييمات O
الاستخباريه O
عن O
ان O
دمشق B-LOC
تدرس O
بجد O
اللجوء O
الي O
العمل O
العسكري O

وقال O
انه O
من O
خلال O
ادراج O
برنامج O
البنك B-ORG
التجاري I-ORG
لاوراق O
الدين O
الاوروبيه O
متوسطه O
الاجل O
في O
بورصه O
لندن B-LOC
فان O
كل O
اصدار O
تحت O
هذا O
البرنامج O
يؤهل O
المؤسسات O
الماليه O
المرخص O
لها O
التداول O
في O
الاوراق O
الماليه O
المدرجه O

وكثيرا O
ما O
تتعرض O
اندونيسيا B-LOC
لهزات O
ارضيه O
وثورات O
بركانيه O
حيث O
يقع O
هذا O
الارخبيل O
الضخم O
المكون O
من O
آلاف O
الجزر O
علي O
حزام O
النار O
بالمحيط B-LOC
الهندي I-LOC

ومنذ O
ذلك O
الحين O
استمر O
الطلب O
علي O
سيارات O
الوقود O
المرن O

من O
جانب O
آخر O
يجري O
الحديث O
داخل O
نادي B-ORG
بوردو I-ORG
الفرنسي O
عن O
اهتمامات O
تبديها O
مجموعه O
من O
الانديه O
بالنجم O
المغربي O
مروان B-PER
الشماخ I-PER
فبرغم O
ان O
هذا O
الاخير O
استبعد O
فكره O
الانضمام O
لنادي B-ORG
ليون I-ORG
الفرنسي O
بالنظر O
الي O
انه O
كسب O
مع O
بوردو B-LOC
فرصه O
لعب O
عصبه O
الابطال O
الاوروبيه O
الا O
ان O
ذلك O
لا O
يمنع O
انديه O
من O
خارج O
فرنسا B-LOC
من O
تقديم O
عروض O
اوليه O
وقد O
اكدت O
بعض O
المصادر O
ان O
فريق O
اس B-ORG
روما I-ORG
الايطالي O
الذي O
يلعب O
له O
الحسين B-PER
خرجه O
قد O
عرض O
مبلغ O
4 O
مليون O
يورو O
واللاعب O
الكونغولي O
شاباني B-PER
نوندا I-PER
مقابل O
جلب O
الشماخ B-PER
كما O
ابدي O
نادي B-ORG
فالنسيا I-ORG
الاسباني O
ذات O
الاهتمام O
من O
دون O
الكشف O
عن O
عرض O
بعينه O

في O
هذا O
الاقليم O
نجد O
ان O
بلاد O
الحجاز B-LOC
تضم O
المناطق O
الجبليهوالرمليه O
الوعره O
وساحل O
شرق O
البحر B-LOC
الاحمر I-LOC
ابتداء O
من O
جنوب O
العقبه B-LOC
حتي O
جده B-LOC
كما O
تضم O
مكه B-LOC
والمدينه B-LOC

ولما O
عاود O
ملك O
اراجون B-LOC
غزواته O
للاستيلاء O
علي O
بلنسيه B-LOC
تطلع O
الي O
ان O
يحتل O
حصن O
انيشه B-LOC
المنيع O
الواقع O
علي O
سبعه O
اميال O
من O
بلنسيه B-LOC
وكان O
هذا O
الحصن O
يقع O
علي O
ربوه O
عاليه O
ويطل O
علي O
مزارع O
بلنسيه B-LOC
وحدائقها O
ويعد O
من O
اهم O
حصونها O
الاماميه O

ولم O
يعد O
من O
الممكن O
تبرير O
سلوك O
القوي O
السياسيه O
الشيعيه O
للعرب O
والمسلمين O
لا O
من O
حيث O
تحالف O
هذه O
القوي O
مع O
الاحتلال O
وتصديها O
للمقاومه O
ولا O
من O
حيث O
سياستها O
وسلوكها O
الطائفي O

واشار O
الي O
ان O
قوه O
من O
الجيش O
الاسرائيلي O
داهمت O
عده O
منازل O
واعتقلت O
خمسه O
مواطنين O
بينهم O
احد O
الجرحي O

2 O

وقد O
دعا O
البابا B-PER
ايضا O
للافراج O
عن O
القسيس O
الذي O
اختطف O
يوم O
الخامس O
عشر O
من O
اغسطس O
الماضي O

وذكرت O
صحيفه O
واشنطن B-ORG
بوست I-ORG
ان O
المقترحات O
الاولي O
تتصل O
بقوه O
يراوح O
عدد O
عناصرها O
بين O
عشره O
وعشرين O
الفا O
ويمكن O
ان O
تتولي O
قيادتها O
سريه O
فرنسيه O
او O
تركيه O
من O
دون O
مشاركه O
اميركيه O
بسبب O
التورط O
الاميركي O
في O
العراق B-LOC
وافغانستان B-LOC

صدر O
في O
المانيا B-LOC
كتاب O
محمد B-PER
عبله I-PER
رحله O
مع O
الحياه O
والفن O
ويضم O
صورا O
للوحات O
التشكيلي O
المصري O
بمناسبه O
مرور O
30 O
عاما O
علي O
اول O
معرض O
للوحاته O
بالمانيا B-LOC

راجع O
بشان O
اصل O
نزار B-PER
قباني I-PER
و O
اسرته O
آل O
آق B-PER
بيق I-PER
القباني B-PER
1 O
الموسوعه O
العربيه O
2001 O
انتاج O
شركه O
العريس B-ORG
للكمبيوتر I-ORG
2 O
ك O
الاعلام O
للزركلي B-PER
في O
ترجمته O
لابي B-PER
خليل I-PER
القباني I-PER

وفي O
المحموديه B-LOC
جنوب O
العاصمه O
قتل O
مسلحون O
مترجما O
يعمل O
في O
قاعده O
عسكريه O
اميركيه O
في O
المدينه O

وتشارك O
في O
المعرض O
320 O
دار O
نشر O
محليه O
وعربيه O
واجنبيه O
بمائه O
الف O
عنوان O
تضم O
اصدارات O
حديثه O
في O
مجالات O
العلم O
والمعرفه O
وكتب O
الاطفال O
والكتاب O
الاليكتروني O

بحفظه O
تعالي O
ورعايت O

وطالب O
المتظاهرون O
الحكومه O
التركيه O
بعدم O
ارسال O
قوات O
الي O
العراق B-LOC
رافعين O
بايديهم O
لافتات O
كتبت O
عليها O
شعارات O
ترفض O
الاحتلال O
الاميركي O
علي O
العراق B-LOC
وسياستها O
في O
الشرق B-LOC
الاوسط I-LOC

ارتفع O
عدد O
ضحايا O
تسونامي O
الذي O
ضرب O
اندونيسيا B-LOC
الي O
531 O
قتيلا O
وتبقي O
تلك O
الحصيله O
مرشحه O
للارتفاع O
حيث O
ان O
العشرات O
ما O
زالوا O
في O
عداد O
المفقودين O
وسط O
تواصل O
اعمال O
الاغاثه O
في O
المناطق O
المتضرره O

وهذه O
المهارات O
التقنيه O
جعلتهم O
ينتشرون O
بمجموعات O
صغيره O
في O
شرق O
ووسط O
وجنوب O
افريقيا B-LOC
مابين O
سنتي O
300 O
ق O
Oم O
و300 O
م O
وتفاعلوا O
مع O
سكان O
هذه O
المناطق O
من O
الكهوزان B-LOC

وواصل O
البدري B-PER
كلامه O
قائلا O

وهذا O
هو O
الانجاز O
الثاني O
للمعهد O
الذي O
يحاول O
معالجه O
مشاكل O
العقم O
وغيرها O
اضافه O
الي O
ابحاثه O
العلميه O
المتطوره O

وكان O
هذا O
الخطاب O
موجها O
لجمهور O
الليبراليين O
ليبرر O
ان O
ما O
فعله O
في O
ولايته O
الاولي O
كان O
مجرد O
تقويه O
للسلطه O
وانه O
الآن O
ينوي O
تطوير O
الحريه O
والاهتمام O
بالمجتمع O

مارس O
مهنه O
الطب O
اختصاص O
جراحه O
التجميل O
لاثني O
عشر O
عاما O
وكانت O
خمس O
ثوان O
كافيه O
لتمحو O
من O
ذاكرته O
جميع O
العلوم O
التي O
تعلمها O
سيدتي B-ORG
زارت O
جوليانا B-PER
برنارد I-PER
زوجه O
د O
ليوناردو B-PER
بوشريف I-PER
في O
مدينه O
سان B-LOC
فيسينتي I-LOC
وكان O
الحوار O
التالي O
ساوباولو B-LOC
البرازيل B-LOC
محمد B-PER
داود I-PER
ماذا O
حدث O
لزوجك O
الطبيب O
ليوناردو B-PER
كان O
طبيبا O
مختصا O
في O
جراحه O
التجميل O
وذات O
صباح O
قاد O
سيارته O
لشراء O
الخبز O
للفطور O
كان O
المحل O
علي O
بعد O
خمس O
دقائق O
بالسياره O
ولهذا O
لم O
يجد O
ضروره O
لوضع O
حزام O
الامان O
وفي O
اول O
منعطف O
اصطدم O
بسياره O
مسرعه O
فضرب O
راسه O
بمقود O
السياره O
من O
الامام O
وبطرف O
النافذه O
علي O
يمينه O
وكان O
ذلك O
كافيا O
لحدوث O
الماساه O

هكذا O
كان O
المتعاقبون O
علي O
الكرملين B-ORG
شانهم O
شان O
يلتسين B-PER
بعيدين O
عن O
المجتمع O
وامراضه O
همهم O
الاحتفاظ O
بالسلطه O
وبالفوائد O
التي O
يجنونها O
من O
خلالها O
وكانت O
الطبقه O
السياسيه O
مشغوله O
بمساله O
متي O
سيتنحي O
يلتسين B-PER
ولم O
يخطر O
ببالهم O
ان O
اللعبه O
ستنتهي O
يوما O
بوصول O
واحد O
من O
خارج O
الطقم O
السياسي O
كان O
قد O
عينه O
يلتسين B-PER
رئيسا O
لجهاز O
الامن O
الفيدرالي O
في O
العام1999 O

وهؤلاء O
يمارسون O
اعمالهم O
في O
عشرين O
قسما O
يتكون O
منها O
المجمع O
نفسه O

القنابل O
العنقوديه O
علي O
صعيد O
آخر O
دان O
الامين O
العام O
للامم B-ORG
المتحده I-ORG
استخدام O
اسرائيل B-LOC
للقنابل O
العنقوديه O
في O
حربها O
ضد O
لبنان B-LOC
مؤكدا O
انه O
طلب O
من O
اسرائيل B-LOC
تسليم O
خرائط O
عن O
اماكنها O

وحوالي O
سنه O
250 O
ق O
Oم O
جنوب O
مالي B-LOC
اكبر O
المراكز O
التجاريه O

وقال O
الناطق O
الرسمي O
باسم O
المحاكم O
عبد B-PER
الرحمن I-PER
مودي I-PER
ان O
هذا O
المؤتمر O
الذي O
سيعقد O
بمقديشو B-LOC
فرصه O
للصوماليين O
لحل O
مشاكلهم O
داخل O
بلدهم O
بدلا O
مما O
وصفه O
الارتهان O
للقوي O
الاجنبيه O
التي O
لا O
تريد O
خيرا O
للصومال B-LOC
واتهم O
الحكومه O
الانتقاليه O
في O
بيداوا O
بالخضوع O
للاملاءات O
الاثيوبيه O
بعد O
ان O
التجات O
اليها O
لحمايتها O

يعمل O
حاليا O
استاذا O
للشعر O
العربي O
الحديث O
بنفس O
الكليه O

وبدات O
المرحله O
الثانيه O
الواقعيه O
في O
مسيره O
محفوظ B-PER
منتصف O
الاربعينيات O
بنشر O
روايه O
القاهره O
الجديده O
واتبعها O
بعدد O
من O
الروايات O
الواقعيه O
خان O
الخليلي O
و O
زقاق O
المدق O
و O
بدايه O
ونهايه O

ووقال O
معهد B-ORG
كارولينسكا I-ORG
في O
العاصمه O
السويديه O
ستوكهولم B-LOC
ان O
عمل O
العالمين O
يبقي O
الجينات O

تاريخ O
الصين B-LOC
يروي O
من O
خلال O
تماثيل O
متحف O
الشم B-ORG
الذي O
تواصل O
حتي O
قيام O
الجمهوريه O
وثورتها O
الاشتراكيه O
وحتي O
تولي O
ماوتسي B-PER
تونج I-PER
حكم O
الصين B-LOC
الشعبيه O

و O
اما O
ابو B-PER
خليل I-PER
القباني I-PER
فهو O
عم O
لابيه O
و O
امه O
ايضا O

وقال O
الكاتب O
المصري O
محمد B-PER
سلماوي I-PER
انه O
عثر O
لدي O
محفوظ B-PER
علي O
تخطيطات O
لاربعين O
روايه O
عن O
مصر B-LOC
الفرعونيه O
مشيرا O
الي O
ان O
محفوظ B-PER
كان O
ينوي O
كتابه O
التاريخ O
المصري O
القديم O
بصيغه O
روائيه O
علي O
غرار O
ما O
فعله O
سير O
وولتر B-PER
سكوت I-PER
في O
تعامله O
مع O
تاريخ O
اسكتلندا B-LOC

امضي O
بعدها O
اينشتاين B-PER
سنه O
مع O
والديه O
في O
مدينه O
ميلان B-LOC
حتي O
تبين O
ان O
من O
الواجب O
عليه O
تحديد O
طريقه O
في O
الحياه O
فانهي O
دراسته O
الثانويه O
في O
مدينه O
آروا B-LOC
السويسريه O
وتقدم O
بعدها O
الي O
امتحانات O
المعهد B-ORG
الاتحادي I-ORG
السويسري I-ORG
للتقانه I-ORG
في O
زيورخ B-LOC
عام O
1895 O
وقد O
احب O
اينشتاين B-PER
طرائق O
التدريس O
فيه O
وكان O
كثيرا O
ما O
يقتطع O
من O
وقته O
ليدرس O
الفيزياء O
بمفرده O
او O
ليعزف O
علي O
كمانه O

غزه B-LOC
من O
اشرف B-PER
ابوالهول I-PER
فلسطينيون O
يتفقدون O
الدمار O
الذي O
احدثه O
الاعتداءات O
الاسرائيليه O
في O
نابلس B-LOC
بالضفه B-LOC
الغربيه I-LOC
امس O
امرت O
المحكمه O
العسكريه O
الاسرائيليه O
بالافراج O
عن O
نائب O
رئيس O
الوزراء O
الفلسطيني O
ناصر B-PER
الشاعر I-PER
بعد O
فتره O
اعتقال O
زادت O
علي O
شهر O
في O
وقت O
نفت O
فيه O
حركه O
المقاومه B-ORG
الاسلاميه I-ORG
حماس B-ORG
انباء O
اسرائيليه O
عن O
قبولها O
للاتفاقيات O
الموقعه O
مع O
تل B-LOC
ابيب I-LOC

لكنها O
للاسف O
شيء O
يتكلم O
ويتحرك O

وتوقع O
فارس B-PER
تزايد O
الاضرار O
الاقتصاديه O
كلما O
طالت O
الحرب O
منوها O
الي O
ان O
الحرب O
ستؤثر O
علي O
الخزينه O
الاسرائيليه O
بشكل O
كبير O
وستكبدها O
نفقات O
طائله O
ستكون O
علي O
حساب O
قطاعات O
هامه O
جدا O
للمجتمع O
مثل O
الرفاه O
الاجتماعي O
والتربيه O
والتعليم O
والصحه O
وغيرها O

ومن O
جانبها O
اعلنت O
الحكومه O
اليابانيه O
عزمها O
تقديم O
111 O
الف O
دولار O
اميركي O
لضحايا O
تسونامي B-LOC
الجديد O

وقال O
كينيون B-PER
مع O
بدايه O
العام O
الجديد O
سنبدا O
العمليه O

5 O
باللغه O
العربيه O

وخلاصه O
انطباعنا O
هي O
ان O
الباب O
الذي O
فتح O
في O
ايران B-LOC
الآن O
والاجواء O
السائده O
هناك O
من O
انفتاح O
وحريه O
اوجدت O
مناخا O
جديدا O
من O
الممارسات O
والادوات O
يمكن O
للمرء O
بها O
التعبير O
عن O
رايه O
والانتقاد O
والتحليل O

واكدت O
ان O
المجلس O
سيتخذ O
قراره O
المناسب O
في O
الموضوعات O
المدرجه O
تحت O
بند O
محور O
اعمال O
الدوره O
والخاص O
بمنطقه O
التجاره O
الحره O
العربيه O
الكبري O
مشيره O
الي O
ان O
عدد O
الدول O
التي O
صادقت O
علي O
الانضمام O
للمنطقه O
17 O
دوله O
وينتظر O
ان O
توافي O
الجزائر B-LOC
وموريتانيا B-LOC
الامانه O
العامه O
للجامعه B-ORG
العربيه I-ORG
بالوثائق O
المتعلقه O
بانضمامها O

كما O
قالت O
الناطقه O
باسم O
رئيس O
الوزراء O
الاسرائيلي O
ردا O
علي O
تصريح O
الامين O
العام O
للامم B-ORG
المتحده I-ORG
ان O
اسرائيل B-LOC
ستسحب O
قواتها O
من O
لبنان B-LOC
ما O
ان O
تنتشر O
فيه O
قوه O
دوليه O
مناسبه O

وقال O
دبلوماسيون O
ان O
الولايات B-LOC
المتحده I-LOC
تري O
ان O
فرنسا B-LOC
ذات O
اهميه O
بالغه O
في O
محاوله O
التوصل O
الي O
قرار O
للامم B-ORG
المتحده I-ORG
يجيز O
استخدام O
القوه O
ضد O
العراق B-LOC
وانه O
من O
المتوقع O
اذا O
وافقت O
باريس B-LOC
ان O
تحذو O
الدول O
الاخري O
حذوها O

واوضحت O
منسك O
ان O
محادثات O
شافيز B-PER
ولوكاشنكو B-PER
ستتناول O
المشاكل O
الدوليه O
وتعاون O
البلدين O
في O
الامم B-ORG
المتحده I-ORG
وفي O
حركه O
عدم O
الانحياز O

واضافت O
نعيش O
في O
القرن O
ال O
21 O
وهذه O
هي O
اوروبا B-LOC
الغربيه O
حيث O
لدينا O
افضل O
السيدات O
المثقفات O
والمتحررات O
علي O
مر O
العصور O
اللاتي O
يبحث O
العديد O
منهن O
عن O
ممارسه O
حياتهن O
العمليه O
جنبا O
الي O
جنب O
مع O
القيام O
بتربيه O
اطفالهن O
الامر O
الذي O
اثبت O
انه O
تطور O
جيد O
للغايه O
بالنسبه O
للجنس O
البشري O

انان B-PER
عبر O
من O
روما B-LOC
عن O
صدمته O
للهجوم O
علي O
مقر O
المراقبين O
رويترز B-ORG
وقال O
انا O
مصدوم O
ومضطرب O
في O
العمق O
من O
قصف O
القوات O
الاسرائيليه O
علي O
ما O
يبدو O
مركزا O
لمراقبي O
الامم B-ORG
المتحده I-ORG
في O
جنوب O
لبنان B-LOC

وقد O
اهتمت O
سلطات O
اسرتي O
سونغ B-PER
ويوان B-PER
بالمدينه O
بعد O
اكتمال O
سيطرتهم O
علي O
الصين B-LOC
وقاموا O
بتعيين O
الشخصيه O
العربيه O
المشهوره O
بو B-PER
شو I-PER
قنغ I-PER
ابو B-PER
شوقي I-PER
مسئولا O
عن O
التجاره O
الخارجيه O
في O
المدينه O

وبالنسبه O
للزائر O
او O
السائح O
او O
حتي O
السكان O
المقمين O
فالاسعار O
يمكن O
ان O
تتناسب O
مع O
الجميع O
لانها O
سواء O
في O
المعارض O
الكبيره O
او O
الدكاكين O
الصغيره O
او O
في O
معروضات O
الارصفه O
تباع O
ارخص O
كثيرا O
من O
اي O
مكان O
في O
العالم O

سمي O
التمثال O
الحي O
جالاتيا B-PER
ونكحها O
فولدت O
لهما O
بنت O
اسمها O
بافوس B-PER
اسست O
مدينه O
بافوس B-LOC
في O
قبرص B-LOC

كتب O
مقالات O
حوارات O
محاضرات O

والصين B-LOC
الام O
نفسها O
لا O
تتعجل O
مثل O
هذا O
التغيير O
لانها O
تدرك O
ان O
هونج B-LOC
كونج I-LOC
هي O
الباب O
المفتوح O
بينها O
وبين O
العالم O
وانها O
المصدر O
الذي O
تنهال O
من O
خلاله O
العملات O
الحره O
التي O
تحتاج O
اليها O
الصين B-LOC
فهي O
الدجاجه O
التي O
تبيض O
الذهب O
والاسترليني O
والدولار O
ولا O
بد O
من O
الحرص O
علي O
حياه O
هذه O
الدجاجه O
فلا O
تتعرض O
للذبح O
ولا O
يمسها O
احد O
بسوء O
ولو O
حتي O
بنزع O
ريشها O
او O
قص O
جناحيها O
ويكفي O
انها O
الابنه O
التي O
عادت O
الي O
احضان O
امها O
بعد O
99 O
عاما O
من O
التاجير O
للآخرين O

واشار O
عباس B-PER
الي O
ان O
شلل O
عمليه O
السلام O
والاجراءات O
احاديه O
التصرف O
غير O
مقبوله O
موضحا O
ان O
الحل O
يتاتي O
من O
خلال O
التفاوض O
والاراده O

واشاد O
مسؤول O
كبير O
في O
البنك O
بالاصلاحات O
الماليه O
التي O
تقوم O
بها O
الفلبين B-LOC
لكنه O
دعا O
الي O
تعزيز O
محاربه O
الفساد O
بالبلاد O

اظن O
ان O
ما O
يثير O
قلق O
الناس O
هو O

لوحه O
الموناليزا O
ارشيف O
افادت O
دراسه O
كنديه O
اقامها O
المجلس O
الوطني O
للابحاث O
بطلب O
من O
متحف O
اللوفر O
الفرنسي O
ان O
الابتسامه O
الغامضه O
للوحه O
الجوكندا O
التي O
رسمها O
ليوناردو B-PER
دافنشي I-PER
هي O
ابتسامه O
امراه O
شابه O
سعيده O
رزقت O
بطفل O
لتوها O

يدافع O
الذكور O
و O
الاناث O
عن O
الزمره O
ضد O
اي O
خطر O
خارجي O
و O
ضد O
الدخلاء O
فيعرف O
ان O
الذكور O
لا O
تتحمل O
وجود O
اي O
ذكر O
غريب O
في O
حوزها O
كما O
ان O
الاناث O
لا O
تتحمل O
وجود O
اي O
انثي O
غريبه O

وقال O
المتحدث O
باسم O
المجلس O
الاعلي O
الاسلامي O
في O
الصومال B-LOC
ان O
قوات O
المحاكم O
ستهاجم O
القوات O
الاثيوبيه O
بعد O
تقييم O
حاله O
الوضع O
في O
بنديرادلي B-LOC
التي O
تبعد O
نحو O
70 O
كلم O
شمال O
مدينه O
جالكعبو B-LOC
عاصمه O
محافظه O
مدن O
وسط O
الصومال B-LOC

فابي O
الشعب O
اباء O
عظيما O
ورفض O
رفضا O
لا O
هواده O
فيه O
فانتفض O
وثار O
انتفاضه O
الابطال O
وثوره O
الاحرار O
واضعا O
امامه O
هدفا O
مقدسا O
وهو O
عوده O
الملك O
محمد B-PER
الخامس I-PER
الي O
عرشه O
والغاء O
عقد O
الحمايه O
وتحرير O
الوطن O
واعلان O
الاستقلال O
التام O

ولفت O
جلالته O
النظر O
خلال O
تصريحات O
مشتركه O
للصحفيين O
الي O
انه O
لن O
يكون O
بامكاننا O
الاعتماد O
بعد O
الآن O
علي O
حلول O
مجزاه O
او O
احاديه O
الجانب O
و O
علينا O
ان O
نعمل O
باصرار O
وسرعه O
لاستئناف O
المفاوضات O
بين O
الفلسطينيين O
والاسرائيليين O
والتحرك O
بسرعه O
نحو O
تحقيق O
تسويه O
نهائيه O
لمنع O
نشوب O
صراعات O
جديده O

لوثر B-PER
ماتيوس I-PER
المانيا B-LOC
يوغسلافيا B-LOC
1990 O
لوثر B-PER
ماتيوس I-PER

ونقلت O
صحيفه O
غارديان B-ORG
عن O
وودورد B-PER
قوله O
امس O
في O
مقابله O
تلفزيونيه O
ان O
الاداره O
الاميركيه O
ضللت O
الشعب O
الاميركي O
فيما O
يتعلق O
بمستوي O
العنف O
في O
العراق B-LOC
مشيرا O
الي O
ان O
المقاتلين O
العراقيين O
يشنون O
هجوما O
كل O
15 O
دقيقه O
ضد O
قوات O
التحالف O
في O
العراق B-LOC

تقدم O
فرقه O
موسيقيه O
اسبانيه O
الشهر O
القادم O
بالقاهره B-LOC
حفلات O
موسيقيه O
في O
ذكري O
رحيل O
مؤسس O
علم O
الاجتماع O
عبد B-PER
الرحمن I-PER
بن I-PER
خلدون I-PER
تتضمن O
رقصات O
واغاني O
مشرقيه O
ومغربيه O
واندلسيه O
اضافه O
لجانب O
من O
تراث O
اوروبا B-LOC
بالعصور O
الوسطي O

وبعد O
مرور O
9 O
اعوام O
علي O
غياب O
الاثنين O
في O
حادث O
مروع O
في O
31 O
آب O
1997 O
في O
فرنسا B-LOC
يستمر O
الرئيس O
السابق O
لشرطه O
السكوتلاند B-ORG
ياردز I-ORG
البريطانيه O
اللورد O
ستيفنز B-PER
بالتحقيق O
في O
اسباب O
الوفاه O
فيما O
اقفلت O
السلطات O
الفرنسيه O
هذا O
الملف O

هذه O
هي O
الطريقه O
العلميه O
الفلكيه O
المعتمده O
في O
اعداد O
التقويم O
الهجري O
القمري O
تقويم O
ام B-LOC
القري I-LOC

مواعيد O
مباريات O
اليوم O
الثاني O
بالملاعب O
الاربعه O
تقام O
اليوم O
في O
ثاني O
ايام O
البطوله O
ثماني O
مباريات O
للفردي O
وثلاث O
للزوجي O
كالآتي O
الملعب O
الرئيسي O
ابتداء O
من O
الساعه O
الثالثه O
الالماني O
المصنف O
السابع O
للبطوله O
و O
43 O
عالميا O
راينر B-PER
شوتلر I-PER
مع O
الفنلندي O
129 O
عالميا O
جاركو B-PER
نيمينين I-PER

وكانت O
هذه O
القبائل O
تخلط O
في O
انسابها O
وتدع O
لها O
مفاخر O
زائفه O

ونقل O
عن O
البارزاني B-PER
قوله O
في O
هذا O
الاطار O
ان O
عدم O
اللجوء O
الي O
الحل O
الفدرالي O
في O
العراق B-LOC
يعني O
انه O
لا O
امل O
في O
ان O
يستمر O
هذا O
البلد O

في O
حين O
تظهر O
مي B-PER
عز I-PER
الدين I-PER
في O
الجزء O
الاول O
من O
اولي O
بطولاتها O
التليفزيونيه O
بنت O
بنوت O
بغطاء O
راس O
يشبه O
الحجاب O
نظرا O
لكون O
الاحداث O
تدور O
في O
منطقه O
شعبيه O
تعود O
اهلها O
علي O
تغطيه O
الراس O
خلال O
حياتهم O
العاديه O
قبل O
ان O
تتخلي O
عن O
غطاء O
الراس O
مع O
تطور O
الاحداث O

والطعام O
الذي O
يقدم O
خلاله O
هو O
كعكه O
القمر O
المتباينه O
الاشكال O
بعضها O
حلو O
وبعضها O
مالح O
ولكنها O
محشوه O
بالفاكهه O
والجوز O
والبندق O

ومن O
بين O
التماثيل O
الشمعيه O
تبدو O
الامبراطوره O
هي B-PER
سي I-PER
شي I-PER
التي O
عاشت O
حوالي O
عام O
421 O
قبل O
الميلاد O
وكانت O
من O
اجمل O
نساء O
عصرها O
في O
اقليم O
يوهي B-LOC
وقد O
حدث O
عندما O
انهزم O
الملك O
واسره O
عدوه O
ملك O
وو B-PER
ان O
اتفقت O
مع O
الامير O
فان B-PER
احد O
قاده O
الملك O
المهزوم O
علي O
لعب O
دور O
العشيقه O
للملك O
المنتصر O
حتي O
استولت O
علي O
قلبه O
واستطاعت O
ان O
تورده O
حتفه O
داخل O
قصره O
وتولي O
الامير O
فان B-PER
عرش O
المملكه O
وتزوج O
الفتاه O
التي O
اصبحت O
بعد O
ذلك O
امبراطوره O
علي O
الصين B-LOC
ثم O
انتهت O
حياتها O
منتحره O
بعد O
ذلك O
عندما O
انهزم O
زوجها O
وهو O
يدافع O
عن O
بلاده O

وبلغ O
حجم O
النفط O
الخام O
المستورد O
في O
الفتره O
المذكوره O
70 O

واعلن O
لاريجاني B-PER
عقب O
الاجتماع O
تحقيق O
بعض O
النتائج O
الايجابيه O
مؤكدا O
انه O
اجري O
مع O
سولانا B-PER
مفاوضات O
مطوله O
وبناءه O

في O
هذه O
الاثناء O
اقتحمت O
قوات O
الاحتلال O
الاسرائيلي O
مدينه O
نابلس B-LOC
ومخيمي O
بلاطه B-LOC
وعين I-LOC
بيت I-LOC
الماء I-LOC
شرق O
وغرب O
المدينه O
بالضفه B-LOC
الغربيه I-LOC
وسط O
اطلاق O
نار O
كثيف O
واشتباكات O
مسلحه O
مع O
المقاومين O
الفلسطينيين O

من O
خلال O
التحقيقات O
والمعونات O
التقنيه O

وكان O
يتكلم O
الكوشيتكيه O
وهي O
لغه O
منحدره O
من O
اللغه O
الافرو O
آسيويه O

اسس O
مدينه O
كيتيون B-LOC
في O
قبرص B-LOC

ومن O
اشهرها O
مصرح O
بجماليون B-PER
لجورج B-PER
برنارد I-PER
شو I-PER
ثم O
حولها O
الامريكيون O
ليرنر B-PER
و O
لو B-PER
الي O
المسرح O
الموسيقي O
والفيلم O
سيدتي O
الجميله O

وخرجت O
السويسريه O
مارتينا B-PER
هينغيس I-PER
المصنفه O
ثامنه O
من O
الدور O
الثاني O
للبطوله O
اثر O
خسارتها O
امام O
الفرنسيه O
فيرجيني B-PER
رازانو I-PER
2 O
6 O
و4 O
6 O
بينما O
تاهلت O
الفرنسيه O
اميلي B-PER
موريسمو I-PER
المصنفه O
اولي O
الي O
الدور O
الثالث O
بفوزها O
علي O
الاميركيه O
ميغان B-PER
شونيسي I-PER
6 O
4 O
و6 O
3 O
والروسيه O
ماريا B-PER
شارابوفا I-PER
المصنفه O
ثالثه O
بفوزها O
علي O
الفرنسيه O
اميلي B-PER
لوا I-PER
6 O
صفر O
و6 O
1 O

الفرنسي O
فرانكو B-PER
سجولاري I-PER
علي O
الارميني O
سارجيس B-PER
سارجسيان I-PER
6 O
صفر O
و6 O
2 O

كم O
عملا O
في O
مشوارك O
الفني O
شاركت O
في O
7 O
مسلسلات O
خليجيه O
ابرزها O
الدنيا O
لحظه O
حكم O
البشر O
ضرب O
المحبه O
و O
نورا O

وقد O
نفي O
الدكتور O
غازي B-PER
حمد I-PER
الناطق O
الرسمي O
باسم O
الحكومه O
الفلسطينيه O
ما O
نقل O
علي O
لسانه O
نقلا O
عن O
اذاعه O
الجيش O
الاسرائيلي O
بان O
حركه O
المقاومه B-ORG
الاسلاميه I-ORG
حماس B-ORG
ستقبل O
بالاتفاقيات O
الموقعه O

وكان O
ذلك O
في O
مصر B-LOC
لم O
تزاحم O
فيه O
المراه O
الرجل O
في O
المناصب O
والاعمال O

ودون O
ستيوارت B-PER
وايت I-PER
الذي O
تحول O
الي O
عبد B-PER
الوحيد I-PER
21 O
عاما O
احد O
الذين O
اعتقلوا O
في O
خليه O
الارهاب O
السائل O
دخل O
الاسلام O
قبل O
سته O
اشهر O
فقط O
عن O
طريق O
اثنين O
من O
زملائه O
في O
الدراسه O
وهما O
ايضا O
الان O
ضمن O
المعتقلين O

واكد O
ان O
الاجهزه O
المصريه O
تعكف O
حاليا O
علي O
دراسه O
حجم O
وكميه O
المساعدات O
التي O
يمكن O
ان O
تقدمها O
لاثيوبيا B-LOC
لمساعدتها O
علي O
تجاوز O
الموقف O
الماساوي O
الذي O
تواجهه O
حاليا O
وقد O
اجري O
الوزير O
اتصالا O
تليفونيا O
امس O
مع O
نظيره O
الاثيوبي O
للاطمئنان O
علي O
الاوضاع O
هناك O
مدريد B-LOC
د O
ب O
ا O
بدات O
في O
مدينه O
غرناطه B-LOC
الاسبانيه O
فعاليات O
معرض O
عين O
الذاكره O
الذي O
يقام O
بمناسبه O
الذكري O
السبعين O
لاغتيال O
الشاعر O
الاسباني O
الاشهر O
فديريكو B-PER
جارثيا I-PER
لوركا I-PER
الذي O
قتل O
في O
آب O
عام O
1936 O
مع O
بدايه O
الحرب O
الاهليه O
الاسبانيه O

كيف O
تقيم O
اعمال O
الجامعه B-ORG
المغربيه I-ORG
ج O
اري O
انها O
تقوم O
باقصي O
ماتستطيع O
من O
اجل O
النهوض O
بكره O
المضرب O
المغربيه O
وتطويرها O
وانا O
اقدر O
مجهوداتها O

وفي O
عام O
38 O
ه O
توفي O
سهل B-PER
بن I-PER
حنيف I-PER
امير O
المدينهالنبويه B-LOC
فولي O
علي B-PER
ابا I-PER
ايوب I-PER
الانصاري I-PER
وكان O
متقدما O
في O
السن O
وديعا O
فحافظ O
علي O
سيره O
خلفه O
وقل O
عدد O
القوافل O
القادمه O
فازداد O
الاهتمام O
بالزراعه O
لتامين O
الحاجه O
الاوليه O
للغذاء O

وسيحتفي O
معرض O
صنعاء B-LOC
بمنتدي O
اصدقاء O
الكتاب O
الذي O
يتولي O
رعايته O
نجل O
الرئيس O
اليمني O
العقيد O
احمد B-PER
علي I-PER
عبد I-PER
الله I-PER
صالح I-PER
قائد O
الحرس O
الجمهوري O
والقوات O
الخاصه O
في O
سعي O
منه O
الي O
اقامه O
شراكه O
فاعله O
بين O
المثقفين O
والقطاع O
الخاص O
لنشر O
ثقافه O
دعم O
الكتاب O

علي O
الرغم O
من O
كل O
ما O
يمكن O
تسجيله O
من O
ملاحظات O
علي O
قرار O
مجلس B-ORG
الامن I-ORG
1701 O
الا O
ان O
الحكومه O
اللبنانيه O
باختلاف O
توجهاتها O
عليها O
ان O
تجعل O
القرار O
من O
مصلحه O
الشعب O
اللبناني O
ويصب O
في O
ذات O
الوقت O
في O
مصلحه O
المقاومه O
ايضا O
ذلك O
ان O
احد O
ابرز O
اهداف O
العدوان O
الاسرائيلي O
كان O
المراهنه O
علي O
زرع O
شرخ O
لبناني O
داخلي O
يعيد O
لبنان B-LOC
الي O
جو O
الحرب O
الاهليه O

تخرج O
من O
جامعه O
القرويين O
بفاس B-LOC

وركز O
الفيديو O
لمده O
تزيد O
عن O
نصف O
الساعه O
علي O
عطا B-PER
الذي O
اختطف O
الطائره O
التي O
ارتطمت O
ببرج O
التجاره O
العالمي O
والجراح B-PER
احد O
خاطفي O
طائره O
يونايتد B-ORG
ايرلاينز I-ORG
التي O
تحطمت O
في O
احد O
الحقول O
القريبه O
من O
شانكسفيل B-LOC
بولايه O
بنسلفانيا B-LOC

وياتي O
هذا O
الهجوم O
اسبوعا O
بعد O
هجوم O
مجموعه O
مسلحه O
علي O
حفل O
زفاف O
بنفس O
المنطقه O

وكام O
شمال O
افريقيا B-LOC
الروماني O
يمد O
الامبراطوريه O
الرومانيه O
بالقمح O
والزيتون O
الذي O
كان O
ينمو O
علي O
الساحل O
وظهرت O
مزارع O
شاسعه O
يعمل O
بها O
العبيد O
البربر O

يوهان B-PER
كرويف I-PER
هولندا B-LOC
البرازيل B-LOC
1974 O
يثبت O
يوهان B-PER
كرويف I-PER
مهارته O
الكرويه O
في O
هذه O
المباراه O
حيث O
نجح O
من O
الوضع O
طائرا O
في O
اعتراض O
كره O
مرفوعه O
داخل O
منطقه O
الجزاء O
ليضعها O
بقدمه O
في O
المرمي O
البرازيلي O
ليبدد O
آمال O
فريق O
السمبا O
في O
الفوز O

وكانت O
غانا B-LOC
قد O
تحولت O
علي O
ايدي O
المرابطين B-ORG
بمراكش B-LOC
للاسلام O
في O
القرن O
11م O

وتابع O
انكم O
تعلمون O
انه O
لا O
يمكن O
ان O
ينتصر O
بوش B-PER
في O
الحرب O
وان O
حاله O
آله O
الحرب O
الاميركيه O
تذهب O
من O
سيئ O
الي O
اسوا O

وقد O
ولد O
الامام O
الرضا B-PER
عليه O
السلام O
في O
المدينه B-LOC
المنوره B-LOC
عام O
148 O
للهجره O
الموافق O
765 O
للميلاد O

كان O
العلماء O
يعتقدون O
سابقا O
ان O
حجم O
اللبده O
وكثافتها O
ولونها O
دليل O
علي O
سلاله O
الاسود O
المعينه O
حيث O
كان O
يستند O
الي O
هذا O
في O
تعريف O
بعض O
السلالات O
مثل O
اسد O
راس O
الرجاء O
الصالح O
و O
اسد O
المغرب B-LOC
اما O
الان O
فقد O
اصبح O
يعرف O
ان O
العوامل O
الخارجيه O
الطقس O
و O
درجه O
الحراره O
تؤثر O
علي O
حجم O
و O
لون O
اللبده O
فقد O
ظهر O
ان O
الاسود O
في O
حدائق O
الحيوان O
الاوروبيه O
و O
الاميركيه O
تنمو O
لديها O
لبده O
اكبر O
و O
ادكن O
لونا O
مما O
كان O
سيحصل O
في O
موطنها O
الاصلي O
بغض O
النظر O
عن O
سلالتها O

من O
ناحيته O
اكد O
متحدث O
باسم O
الجيش O
الاسرائيلي O
ان O
الطيران O
اغار O
علي O
جباليا B-LOC

وشددت O
باكستان B-LOC
علي O
انه O
ما O
لم O
تقم O
الهند B-LOC
بتقديم O
الادله O
علي O
الادعاءات O
فلن O
تخرج O
عندها O
عن O
اطار O
كونها O
تكهنات O

المالكي B-PER
تلقي O
دعم O
شيوخ O
بعض O
العشائر O
السنيه O
في O
العراق B-LOC
الفرنسيه O
اعلنت O
قيادات O
عشائر O
سنيه O
عراقيه O
تعاونها O
مع O
حكومه O
رئيس O
الوزراء O
العراقي O
نوري B-PER
المالكي I-PER
لملاحقه O
اعضاء O
مجلس O
شوري O
المجاهدين O
الذي O
يعتبر O
تنظيم B-ORG
القاعده I-ORG
اكبر O
تنظيماته O

ومن O
الواضح O
بالمثل O
انه O
علي O
الرغم O
من O
الضمان O
الصيني O
بالسماح O
لهونج B-LOC
كونج I-LOC
بمواصله O
انتهاج O
نظامها O
الراسمالي O
لخمسين O
عاما O
بعد O
1997 O

وعليه O
لنا O
ان O
نتساءل O
كيف O
ساءت O
الامور O
الي O
هذا O
الحد O
وبهذه O
السرعه O
مما O
لاشك O
فيه O
ان O
رامسفيلد B-PER
وفريقه O
ارتكبا O
اخطاء O
تكتيكيه O
الا O
ان O
جذور O
هذه O
الاخطاء O
توجد O
في O
مشكله O
اكبر O
تتمثل O
في O
مفهوم O
ساذج O
وخطير O
هو O
مفهوم O
القوه O
الاميركيه O
الذي O
يلقي O
رواجا O
متزايدا O
بواشنطن B-LOC

واكد O
مصدر O
بشرطه O
محافظه O
بابل B-LOC
اعتقال O
العشرات O
من O
المشتبه O
بهم O
في O
منطقه O
جرف B-LOC
الصخر I-LOC
التي O
قتل O
بها O
ثلاثه O
من O
الشرطه O
في O
هجوم O
انتحاري O
قبل O
ايام O

فهي O
دائما O
شر O
واتصرف O
معها O
علي O
اساس O
ابعد O
عن O
الشر O
وغن O
له O

اذ O
اخذوا O
يفكرون O
في O
عالمهم O
ومجتمعهم O

ويعارض O
الراي O
العام O
التركي O
باغلبيته O
ارسال O
قوات O
الي O
العراق B-LOC
وهو O
ما O
يعارضه O
كذلك O
مجلس O
الحكم O
الانتقالي O
العراق B-LOC
متابعه O
بلال B-PER
قناوي I-PER
بدا O
الجهاز O
الفني O
لمنتخبنا O
الوطني O
للشباب O
الاستعداد O
للقاء O
اوزبكستان B-LOC
الذي O
سيقام O
غدا O
في O
ختام O
الدور O
الاول O
لكاس O
آسيا B-LOC
وذلك O
عقب O
انتهاء O
مباراه O
العنابي B-ORG
مع O
تايلاند B-LOC
اول O
امس O
والتي O
حقق O
فيها O
منتخبنا O
فوزه O
الاول O

ونشات O
حركه O
الملوك O
في O
منطقه O
وايكاتو B-LOC
كرد O
علي O
فقدان O
السكان O
الاصليين O
لاراضيهم O
لصالح O
المستعمرين O
الاوروبيين O
وللتفاوض O
مع O
الحكومه O
الاستعماريه O
حينذاك O

واضاف O
قائلا O
اقترح O
اننا O
ونحن O
نواصل O
مهمتنا O
الاساسيه O
للقضاء O
علي O
اعدائنا O
الارهابيين O
عسكريا O
ان O
نقوم O
بمبادره O
جيوبوليتيكيه O
وايديولوجيه O
علي O
المدي O
الطويل O
علي O
غرار O
الحمله O
الهائله O
التي O
ادت O
الي O
النصر O
في O
الحرب O
البارده O

9 O
مليون O
سياره O
مقابل O
5 O

وبعد O
سنه O
3000 O
ق O
Oم O
صنعوا O
البلط O
الحجريه O
المصقوله O
لقطع O
الاشجار O
بالغابات O
وتوغلوا O
في O
المناطق O
المطيره O
بها O
بالغرب O
وحوض O
نهر O
الكونغو B-LOC
بجنوب O
شرقه O

وزين O
صحن O
المسجد O
باسماء O
الله O
الحسني O
الا O
اننا O
نلاحظ O
ان O
عددها O
مائه O
بدلا O
من O
99 O
حيث O
تم O
تكرار O
اسم O
الواحد O
مرتين O

قتل O
الامام O
علي B-PER
في O
21 O
من O
رمضان O
سنه O
40 O
للهجره O
بعد O
ضربه O
بالسيف O
وهو O
في O
حاله O
السجود O
عند O
صلاه O
الفجر O
في O
مسجد O
الكوفه B-LOC
صبيحه O
اليوم O
التاسع O
عشر O
من O
شهر O
رمضان O
قتله O
الخارجي O
عبدالرحمن B-PER
بن I-PER
ملجم I-PER
و O
كان O
عمر O
الامام O
علي B-PER
63 O
سنه O
اي O
بعمر O
النبي O
محمد B-PER
بن I-PER
عبد I-PER
الله I-PER
ص O
حين O
توفي O

وشجب O
مشروع O
الاستيلاء O
علي O
الحكومه O
وقال O
لن O
نعلن O
الاستسلام O
ونؤكد O
التزامنا O
لجميع O
اللبنانيين O
باننا O
لن O
نقبل O
بتسليم O
الدوله O
للفراغ O
او O
المجهول O
او O
المعلوم O
من O
القوي O
التي O
تريد O
الانقلاب O
علي O
الطائف O
وعلي O
السلطه O
الحاليه O

واضاف O
ان O
باريس B-LOC
لا O
تعتقد O
ان O
نزع O
سلاح O
حزب B-ORG
الله I-ORG
يمكن O
ان O
يتحقق O
بقصف O
لبنان B-LOC
كله O
بل O
من O
خلال O
الحوار O
الوطني O

سلاله O
العصر O
الحديث O
الاقرب O
البليستوسين O
اسد O
الكهوف O
للعصر O
الحديث O
الاقرب O

وطغي O
الجدل O
الدائر O
حاليا O
حول O
هذه O
الواقعه O
علي O
ابناء O
المؤتمر O
الاسلامي O
الاول O
في O
برلين B-LOC
الذي O
بدا O
امس O
ودعا O
اليه O
وزير O
الداخليه O
الالماني O
فولفجانج B-PER
شويبل I-PER

حيث O
يحتفظ O
هذا O
المتحف O
منذ O
تاسيسه O
في O
عام O
1959م O
بحوالي O
200 O
قطعه O
من O
الآثار O
العربيه O
والاسلاميه O
محفوظه O
في O
الجناح O
رقم O
1 O
الخاص O
بالنقوش O
الحجريه O
العربيه O
والاسلاميه O
والتي O
تعود O
الي O
اسر O
صينيه O
مختلفه O
ابتداء O
من O
اسره O
سونغ B-PER
وهي O
لاتزال O
تحتاج O
الي O
مزيد O
من O
الدراسه O
والفحص O
ومعظمها O
مكتوب O
باللغه O
العربيه O
كما O
توجد O
بعض O
الشواهد O
تحتفظ O
بكتابات O
عربيه O
وفارسيه O
وقليل O
جدا O
من O
الشواهد O
مكتوب O
باللغه O
التركيه O

مدريد B-ORG
فاز O
سائق O
الراليات O
الاسباني O
فرناندو B-PER
جيل I-PER
امس O
الاثنين O
بالمرحله O
الاوروبيه O
الاخيره O
من O
ماراثون O
باريس O
داكار O
التي O
اقيمت O
في O
موطنه O
علي O
طرقات O
كستها O
الاوحال O
والمستنقعات O
وبلغ O
طول O
المرحله O
الخاصه O
بالمتفرجين O
سته O
كيلومترات O
وجرت O
علي O
اطراف O
العاصمه O
مدريد B-LOC

ويدعو O
القرار O
الذي O
اعدته O
بريطانيا B-LOC
والولايات B-LOC
المتحده I-LOC
الي O
زياده O
عدد O
قوه O
الامم B-ORG
المتحده I-ORG
في O
جنوب O
السودان B-LOC
الي O
17300 O
عنصر O
فضلا O
عن O
3300 O
شرطي O
مدني O
للاشراف O
علي O
تطبيق O
اتفاقيه O
السلام O
في O
دارفور B-LOC
والانتشار O
في O
المناطق O
العازله O
ومخيمات O
اللاجئين O
والعمل O
مع O
السلطات O
السودانيه O
لاعاده O
بناء O
المؤسسات O
المدمره O

وكانت O
المؤجج O
للثوره O
البلشفيه O
في O
روسيا B-LOC
التي O
بدورها O
احدثت O
تغيرا O
في O
السياسه O
الصينيه O
والكوبيه O
كما O
مهدت O
الطريق O
للحرب O
البارده O
البغيضه O
بين O
العملاقين O
الاتحاد B-LOC
السوفييتي I-LOC
والولايات B-LOC
المتحده I-LOC

وعكف O
روديكتور B-PER
مدرب O
العنابي B-ORG
ومساعده O
عبدالله B-PER
مبارك I-PER
صباح O
امس O
علي O
مشاهده O
مباراتي O
اوزبكستان B-LOC
مع O
تايلاند B-LOC
وكوريا B-LOC
الجنوبيه I-LOC
ووضع O
الخطه O
المناسبه O
لمواجهه O
هذا O
الفريق O
القوي O
والذي O
يحتاج O
العنابي B-ORG
للفوز O
عليه O
حتي O
يضمن O
التاهل O
الي O
دور O
الثمانيه O
الي O
كاس O
آسيا B-LOC

نظام O
الحكم O
ان O
هونج B-LOC
كونج I-LOC
ما O
تزال O
حتي O
الآن O
تعتبر O
مستعمره O
انجليزيه O
يحكمها O
الحاكم O
كممثل O
للتاج O
البريطاني O
ولا O
تختلف O
الحكومه O
عن O
مثيلاتها O
في O
مختلف O
المستعمرات O
الانجليزيه O

دينيس B-PER
بيركامب I-PER
هولندا B-LOC
الارجنتين B-LOC
1998 O
دينيس B-PER
بيركامب I-PER

ويضيف O
السيد O
ناصر B-PER
الطبسي I-PER
ان O
امامنا O
شعارا O
نعمل O
به O
وهو O
يقوم O
علي O
اعطاء O
المستثمرين O
حريه O
في O
انتقال O
العماله O
ولا O
ضرائب O
وانتقال O
الاموال O
عن O
طريق O
البنوك O
الحره O
ميسر O
و O
لارسوم O
علي O
التصدير O
والاستيراد O
وتم O
الغاء O
سمه O
الدخول O

التي O
اختارت O
هذا O
علي O
اساس O
القواعد O
الدوليه O

وبالتاكيد O
فان O
الارض O
هي O
واحده O
من O
اكبر O
المشاكل O
في O
هونج B-LOC
كونج I-LOC

آدم B-PER
غادان I-PER
يدعو O
الاميركيين O
وباقي O
العالم O
المسيحي O
لاعتناق O
الاسلام O
رويترز B-ORG
ارشيف O
رساله O
عزام B-PER
وقال O
غادان B-PER
بالانجليزيه O
مستشهدا O
بالعربيه O
بآيات O
قرآنيه O
للاميركيين O
ولبقيه O
العالم O
المسيحي O
نقول O
اما O
ان O
تتوبوا O
عن O
اساليبكم O
الضاله O
وتدخلوا O
في O
نور O
اليقين O
او O
ان O
تحتفظوا O
بسمومكم O
لانفسكم O
وتعانوا O
سوء O
العاقبه O
في O
هذه O
الدنيا O
وفي O
الآخره O

كانت O
نهايه O
الفصل O
الاخير O
من O
ماساه O
بلنسيه B-LOC
قد O
اقتربت O
ولاح O
في O
الافق O
الحزين O
غروب O
شمسها O
وكان O
قد O
سبقها O
الي O
هذا O
المصير O
مدينه O
قرطبه B-LOC
العظيمه O
التي O
سقطت O
في O
يد O
فرناندو B-PER
الثالث I-PER
ملك O
قشتاله B-LOC
وخيم O
علي O
الناس O
روح O
من O
الياس O
والقنوط O
وقلت O
ثقتهم O
بعد O
نكبه O
انيشه B-LOC
وتضاءلت O
مواردهم O
وضعف O
املهم O
في O
نصير O
يستنجدون O
به O

الا O
ام O
هذه O
العهود O
كانت O
كثيرا O
ما O
تنتهك O

ولم O
تتسرب O
اي O
اخبار O
عن O
المحادثات O
لكن O
وزيره O
الخارجيه O
الاميركيه O
كوندوليزا B-PER
رايس I-PER
قالت O
في O
لقائها O
بواشنطن B-LOC
نظيرتها O
اليونانيه O
دورا O
باكويانيس B-PER
التي O
تراس O
بلادها O
مجلس B-ORG
الامن I-ORG
ان O
المحادثات O
لا O
يمكن O
ان O
تستمر O
طويلا O
جدا O
وان O
تمنت O
لسولانا B-PER
النجاح O
في O
جهوده O

واكد O
في O
كلمه O
نشرت O
في O
العدد O
الاخير O
من O
مجله O
لورالي B-ORG
ايرو I-ORG
اتلنتيك I-ORG
ان O
المغرب B-LOC
يشهد O
تحديثا O
بوتيره O
متسارعه O
وان O
اجراءات O
خلق O
المقاولات O
سريعه O
ومبسطه O
والنظام O
البنكي O
يتماشي O
مع O
نظامنا O
والارتباط O
باوروبا B-LOC
يترسخ O

وكان O
انان B-PER
الموجود O
في O
روما B-LOC
لحضور O
مؤتمر O
حول O
لبنان B-LOC
قد O
عبر O
في O
بيان O
عن O
صدمته O
ازاء O
القصف O
الذي O
وصفه O
بالمتعمد O

وابدت O
روسيا B-LOC
ايضا O
انزعاجا O
من O
رغبه O
الاوروبيين O
في O
تعليمها O
الديمقراطيه O
والسلوك O
الحسن O
في O
الشيشان B-LOC

وكانت O
مقالات O
محفوظ B-PER
في O
المجله B-ORG
الجديده I-ORG
وغيرها O
تعني O
بالتعريف O
بالمدارس O
الفلسفيه O

كما O
قال O
الرئيس O
الايراني O
الذي O
وصف O
اسرائيل B-LOC
العام O
الماضي O
بانها O
ورم O
خبيث O
ان O
ايران B-LOC
تريد O
ان O
يتم O
استئصال O
جذور O
التوتر O
في O
الشرق B-LOC
الاوسط I-LOC

وسيشكل O
شراء O
فنزويلا B-LOC
30 O
طائره O
حربيه O
من O
طراز O
سوخوي O
و30 O
مروحيه O
روسيه O
تبلغ O
قيمتها O
اكثر O
من O
مليار O
دولار O
والذي O
اعلنته O
موسكو B-LOC
الجمعه O
المرحله O
الاهم O
في O
زيارته O

واوضح O
ان O
المشروع O
الذي O
تعكف O
علي O
اعداده O
لجنه O
من O
خبراء O
اللغه O
العربيه O
تجتمع O
حاليا O
بالمغرب B-LOC
سيتم O
من O
خلال O
تسجيل O
غير O
مباشر O
للتاريخ O
العربي O
والثقافه O
والحضاره O
والمعارف O
والاوضاع O
العربيه O
بوجه O
عام O
مشيرا O
الي O
ان O
المعجم O
سيوضح O
ما O
حدث O
للكلمه O
العربيه O
من O
تطور O
منذ O
نشاتها O
سواء O
في O
ما O
يخص O
مفرداتها O
او O
معانيها O

وعقد O
وزير O
الدفاع O
الاميركي O
دونالد B-PER
رامسفيلد I-PER
مؤتمرا O
صحافيا O
نفي O
فيه O
ان O
تكون O
الولايات B-LOC
المتحده I-LOC
شنت O
هجمات O
ضد O
افغانستان B-LOC
كما O
رفض O
توجيه O
الاتهام O
الي O
اي O
جهه O
بشان O
الاعتداءات O
قائلا O
ان O
ذلك O
ليس O
الوقت O
المناسب O

مصالحه O
وطنيه O
وعلي O
صعيد O
آخر O
ذكر O
موفد O
الجزيره B-ORG
نت I-ORG
ان O
اتحاد O
المحاكم O
الاسلاميه O
دعا O
الي O
عقد O
مؤتمر O
للمصالحه O
في O
الصومال B-LOC
تشارك O
فيه O
كل O
المكونات O
السياسيه O
للشعب O
الصومالي O
لانهاء O
الصراع O
في O
البلاد O

ويعتبر O
قضاء O
الصالحيه O
احد O
الوحدات O
الاداريه O
التابعه O
للواء O
الباديه O
الشماليه O
الشرقيه O
ويبعد O
عن O
مدينه O
المفرق B-LOC
35 O
كم O
باتجاه O
الشرق O
ويسكنه O
نحو O
16 O
الف O
نسمه O
يتوزعون O
علي O
16 O
تجمعا O
سكانيا O

لقب O
ببطل O
الريف B-LOC
واسد O
الريف B-LOC

مسؤوليه O
مسيحيه O
مظاهره O
في O
سويسرا B-LOC
مؤيده O
لليهود O

بعد O
موافقه O
كل O
من O
لبنان B-LOC
واسرائيل B-LOC
ومن O
قبلهما O
حزب B-ORG
الله I-ORG
علي O
الالتزام O
بالقرار O
الدولي O
1701 O
الامر O
الذي O
سيفضي O
بالنهايه O
الي O
وقف O
لاطلاق O
النار O
ويضع O
حدا O
لمعاناه O
اللبنانيين O
وينهي O
المجزره O
الاسرائيليه O
المفتوحه O
ضد O
الشعب O
اللبناني O
بات O
الجميع O
ينتظرون O
مدي O
احترام O
اسرائيل B-LOC
للقرار O
والطريقه O
التي O
ستلتزم O
بتطبيقه O
دون O
مواربه O

وقد O
نوهت O
مجله O
به O
بوصفه O
احد O
اكثر O
عقول O
القرن O
العشرين O
كفاءه O
ولذلك O
فالمرء O
يتهيب O
لقاءه O
ويخشي O
ان O
يسمع O
لغه O
نظريه O
بعد O
الاستغراق O
في O
قراءه O
مؤلفاته O
الجامعيه O

واعرب O
المسؤول O
الاوروبي O
عن O
امله O
في O
احراز O
تقدم O
في O
المحادثات O
لكنه O
شدد O
علي O
اهميه O
ايجاد O
آليه O
لفتح O
طريق O
لتلك O
المحادثات O

تتناسل O
الاسود O
في O
العاده O
مع O
الببور O
في O
الاسر O
من O
السلالتين O
السيبيريه O
و O
البنغاليه O
في O
الغالب O
لتنتج O
الاسود O
الببريه O
نتاج O
اسد O
ذكر O
وببره O
انثي O
والببور O
الاسديه O
نتاج O
ببر O
ذكر O
و O
لبؤه O

وتعمل O
امريكان B-ORG
اكسبريس I-ORG
علي O
تاكيد O
علامتها O
الرائده O
في O
مجال O
بطاقات O
الاعتماد O
والائتمان O
في O
العالم O
مؤكدا O
انه O
يسعي O
الي O
جعل O
بطاقات O
امريكان B-ORG
اكسبرس I-ORG
الخيار O
الافضل O
لعملاء O
البطاقات O
في O
السعوديه B-LOC

يصور O
دالي B-PER
هذه O
الاجسام O
بدقه O
وبتفصيل O
واقعي O
ويضعهم O
عاده O
في O
مناظر O
الطبيعيه O
المضاءه O
بنور O
الشمس O
الكئيبه O
والتي O
كانت O
تذكره O
بوطنه O
كاتالونيا B-LOC

وقال O
ان O
اقليم O
كويزون B-LOC
الشرقي O
بين O
المناطق O
الاكثر O
تضررا O
وان O
الرياح O
العاتيه O
والامطار O
الغزيره O
ارغمت O
المروحيات O
علي O
عدم O
استكمال O
مهام O
تقييم O
الاضرار O
في O
الاقليم O

وتعتبر O
سيارات O
الوقود O
المرن O
افضل O
حل O
قصير O
المدي O
لمواجهه O
اسعار O
البنزين O
الآخذه O
في O
الارتفاع O
في O
ظل O
تطبيق O
قوانين O
اكثر O
صرامه O
فيما O
يتعلق O
بنسبه O
عوادم O
السيارات O
والحفاظ O
علي O
نقاء O
الهواء O

وفي O
حي O
المنصور B-LOC
غرب O
بغداد B-LOC
اصيب O
3 O
من O
عناصر O
الشرطه O
ومدنيان O
في O
انفجار O
سياره O
قرب O
جامع O
الرحمن O

وعل O
صعيد O
آخر O
ناشد O
محرم B-PER
الراغب I-PER
مدير O
عام O
النادي O
جماهير O
الاهلي B-ORG
بصفه O
خاصه O
وجماهير O
الكره O
المصريه O
بصفه O
عامه O
الذهاب O
لاستاد O
القاهره B-LOC
لمؤازره O
الاهلي B-ORG
في O
المباراه O
التي O
تحتاج O
الي O
مسانده O
الفريق O
علي O
مدي O
ال O
90 O
الدقيقه O
وتصدير O
التوتر O
الي O
بطل O
كوت B-LOC
ديفوار I-LOC

واعتبر O
تقرير O
صادر O
عن O
المنتدي O
ان O
زياده O
الاستثمار O
في O
راس O
المال O
البشري O
ستساعد O
المنطقه O
الغنيه O
بالنفط O
علي O
تنويع O
اقتصادياتها O
وتحسين O
آفاقها O
من O
حيث O
قدراتها O
التنافسيه O

ابو B-PER
فارس I-PER
البالغ O
من O
العمر O
78 O
عاما O
قضي O
معظم O
وقت O
التوقيف O
والسجن O
في O
مدينه O
الحسين B-PER
الطبيه O
نتيجه O
اعتلاله O
بمرض O
القلب O

مع O
العلم O
ان O
تل B-LOC
ابيب I-LOC
قامت O
بسلسله O
خروقات O
خلال O
الفتره O
ذاتها O
ابرزها O
عمليه O
انزال O
فاشله O
قرب O
بعلبك B-LOC
ادت O
الي O
مقتل O
ضابط O
واصابه O
ثلاثه O

وكانت O
الليله O
الماضيه O
محزنه O
بالنسبه O
لرئيسه O
اتليتيك B-ORG
بيلباو I-ORG
الجديده O
آنا B-PER
اوركيجو I-PER
التي O
تولت O
رئاسه O
النادي O
يوم O
الاربعاء O
الماضي O
خلفا O
لفرناندو B-PER
لاميكيز I-PER
الذي O
استقال O
من O
منصبه O

امه O
هي O
ابنه O
عم O
ابيه O

ولم O
اكن O
احمل O
خلال O
هذه O
الرحله O
سوي O
الخريطه O
الالكترونيه O
اذس O
وسكين O
صغير O

يظن O
احيانا O
ان O
هذه O
السلاله O
هي O
نفسها O
السلاله O
الآسيويه O

يذكر O
ان O
هناك O
مركبه O
استكشافيه O
اخري O
لوكاله O
ناسا B-ORG
علي O
الطرف O
الآخر O
من O
المريخ B-LOC
تدعي O
سبيريت O

قال O
خبراء O
اقتصاديون O
اسرائيليون O
ان O
تكلفه O
العدوان O
علي O
لبنان B-LOC
خلال O
الاسبوع O
الاول O
بلغت O
سته O
مليارات O
شيكل O
1 O
O3 O
مليار O
دولار O
فيما O
قدرت O
الاضرار O
الماديه O
في O
70 O
بلده O
ومستوطنه O
ومدينه O
اسرائيليه O
طالتها O
صواريخ O
حزب B-ORG
الله I-ORG
باكثر O
من O
مليار O
شيكل O
225 O
مليون O
دولار O
حتي O
اليوم O

وكان O
بالجزيره O
وديان O
متفرقه O
لاتشكل O
عائدا O
اقتصاديا O
يمكن O
ان O
يثريهم O
او O
يكفيهم O
مئونتهم O
عند O
الحاجه O

وياتي O
اعلان O
سحب O
بطاريات O
اجهزتها O
بعد O
قليل O
من O
اعلان O
مماثل O
من O
عدد O
من O
الشركات O
الاخري O
من O
بينها O
و B-ORG
لنفس O
السبب O

لدينا O
نفس O
الرؤيه O
السياسيه O
الدوليه O

وقالت O
ان O
الخاطفين O
جمعوا O
قائد O
الطائره O
والركاب O
في O
مؤخره O
الطائره O

سمحت O
الحرب O
الشيشانيه O
لبوتين B-PER
بان O
يلعب O
دور O
الزعيم O
الحازم O
وغموض O
صورته O
جعلته O
كاللوح O
الفارغ O
الذي O
يستطيع O
كل O
فريق O
ان O
يكتب O
عليه O
املاءاته O
اضافه O
الي O
ان O
الطبقه O
المنتفعه O
وجدت O
فيه O
محافظا O
علي O
قواعد O
استمرارها O
في O
موقعها O
وسانده O
من O
يريدون O
ان O
يعيدوا O
المجتمع O
الي O
الطريقه O
السوفياتيه O

من O
ناحيه O
ثانيه O
توفي O
في O
مستشفي O
بالاردن B-LOC
قائد O
الجناح O
العسكري O
لحركه O
الجهاد B-ORG
الاسلامي I-ORG
في O
الضفه B-LOC
الغربيه I-LOC
حسام O
جرادات O
متاثرا O
بجروح O
اصيب O
بها O
يوم O
23 O
اغسطس O
آب O
الجاري O
خلال O
عمليه O
نفذها O
الجيش O
الاسرائيلي O
لاغتياله O
في O
مخيم O
جنين B-LOC
شمالي O
الضفه B-LOC
الغربيه I-LOC

فتناولت O
الورقه O
الزمان O
والمكان O
والكتله O
والطاقه O

وتلوح O
في O
الافق O
الان O
نذر O
اعمال O
عنف O
جديده O
دفعت O
الحكومه O
المحاصر O
بالمشكلات O
والازمات O
الي O
طلب O
مساعده O
اثيوبيا B-LOC
العدو O
اللدود O
للصومال B-LOC

هنا O
تبرز O
مهمه O
رهبان O
الفكر O

اكدت O
العداءه O
المغربيه O
حسناء B-PER
بنحسي I-PER
التي O
حلت O
ثانيه O
في O
ملتقي O
زيوريخ B-LOC
لالعاب O
القوي O
احدي O
مراحل O
جائزه O
العصبه O
الذهبيه O
جاهزيتها O
لماتبقي O
من O
ملتقيات O

لقد O
اصدر O
هذا O
المجمع O
حتي O
الآن O
زهاء O
مائتين O
وخمسين O
كتابا O
في O
شتي O
الحقول O
الاسلاميه O
والعلميه O

ويدافع O
عن O
رايه O
بان O
هذه O
القنوات O
الفضائيه O
في O
اغلبها O
مملوك O
للراسماليه O
العالميه O
والصهيونيه O
وهي O
موجهه O
ضدنا O
وكل O
ما O
ياتي O
بها O
من O
اخبار O
ومعلومات O
موجه O
وبالتالي O
فهي O
لا O
تخدم O
النظام O
الايراني O
الاسلامي O

وكان O
الاميركي O
كارميلو B-PER
انطوني I-PER
افضل O
مسجل O
في O
المباراه O
برصيد O
19 O
نقطه O
واضاف O
زميله O
ليبرون B-PER
جيمس I-PER
13 O
نقطه O
مع O
5 O
متابعات O
و4 O
تمريرات O
حاسمه O
فيما O
كان O
العملاق O
ديرك B-PER
نوفيتسكي I-PER
افضل O
لاعب O
في O
بطوله O
اوروبا O
والمونديال O
الاخيرين O
افضل O
مسجل O
في O
صفوف O
المانيا B-LOC
بالاشتراك O
مع O
زميله O
اوكولاجا B-PER
حيث O
سجل O
كل O
منهما O
15 O
نقطه O
مع O
9 O
متابعات O

لقد O
كانت O
الاطوار O
الاخيره O
لعهد O
يلتسين B-PER
تزيد O
من O
هذا O
القلق O
والحذر O
فقبل O
نهايه O
التسعينات O
بقليل O
كانت O
روسيا B-LOC
دوله O
مختلفه O
تماما O

واستغرقت O
الكتابه O
منه O
حوالي O
30 O
عاما O

وبالمقابل O
فان O
شركات O
انتاج O
السيارات O
الصينيه O
مثل O
جيلي B-ORG
و O
بريلاينس B-ORG
و O
ننجنج B-ORG
تستعد O
لغزو O
اسواق O
السيارات O
في O
اميركا B-LOC
الشماليه O
واوروبا B-LOC

احتل O
مسلحون O
صوماليون O
مدعومون O
من O
قوات O
اثيوبيه O
بلده O
وسط O
الصومال B-LOC
بعد O
ان O
ترك O
المقاتلون O
الموالون O
للمحاكم O
الاسلاميه O
من O
المنطقه O
دون O
مواجهات O
بحسب O
اسلاميين O
وشهود O
عيان O

وقال O
بلير B-PER
في O
المقابله O
التي O
بثت O
امس O
لدينا O
عزم O
اكيد O
علي O
التعامل O
مع O
هذه O
المساله O

كان O
في O
غزوه O
احد O
قائد O
ميمنه O
المسلمين O
وثبت O
فيها O
واصيب O
بست O
عشره O
ضربه O

وردد O
المتظاهرون O
هتافات O
مثل O
لا O
للحرب O
من O
اجل O
النفط O
و O
لا O
للدم O
من O
اجل O
النفط O

وقالت O
مصادر O
السوق O
ان O
قدره O
الاسهم O
علي O
مواصله O
الصعود O
لا O
تزال O
قيد O
الاختبار O
حاليا O
برغم O
التماسك O
النسبي O
الذي O
شهدناه O
امس O
وما O
يشير O
اليه O
من O
احتمالات O
خروج O
الاسهم O
من O
دائره O
التذبذب O
السعري O
المغلقه O
المستمره O
منذ O
فتره O
طويله O
نتيجه O
اقدام O
المستثمرين O
علي O
جني O
الارباح O
بمجرد O
تحقيق O
هامش O
مناسب O
من O
الارتفاع O
السعري O

ومثلت O
قفزات O
محفوظ B-PER
الفنيه O
من O
الروايه O
التاريخيه O
الي O
الواقعيه O
والرمزيه O
والملحميه O
تلخيصا O
لسنوات O
من O
الابداع O
واجيال O
من O
المبدعين O
فلولاه O
لظل O
الطريق O
غير O
ممهد O
للاجيال O
التاليه O

واكد O
جلالته O
خلال O
اللقاء O
الذي O
جمعه O
واعضاء O
اللجنه O
المحوريه O
المعنيه O
في O
تحديد O
مطالب O
القضاء O
انه O
يقدر O
الظروف O
والتحديات O
التي O
يواجهها O
ابناء O
الصالحيه B-LOC
ونايفه B-LOC
خصوصا O
فيما O
يتعلق O
بمشكلتي O
الفقر O
والبطاله O

وفي O
ختام O
زيارته O
للدوحه B-LOC
صرح O
عباس B-PER
للصحفيين O
امس O
بانه O
لا O
يضع O
شروطا O
مسبقه O
للقاء O
رئيس O
الوزراء O
الاسرائيلي O
ايهود B-PER
اولمرت I-PER
لكنه O
اكد O
ضروره O
الاعداد O
الجيد O
كي O
لا O
يتحول O
الي O
لقاء O
علاقات O
عامه O

لكن O
عاينت O
بعض O
الفتيات O
ذوات O
12و O
13 O
سنه O
في O
حصص O
تدريبيه O
وهن O
جيدات O
وواعدات O
ايضا O
س O

وقال O
مستشار O
الامن O
الوطني O
العراقي O
موفق B-PER
الربيعي I-PER
ان O
ايام O
ابو B-PER
ايوب I-PER
المصري I-PER
اصبحت O
معدوده O
وذلك O
اثناء O
مؤتمر O
صحفي O
عرضت O
فيه O
اللقطات O
الاولي O
التي O
يظهر O
فيها O
ابو B-PER
ايوب I-PER
وهو O
يشرح O
كيفيه O
صنع O
قنبله O

اشارت O
الي O
انه O
تم O
التوقيع O
ايضا O
خلال O
سبتمبر O
الحالي O
علي O
التعديل O
الثالث O
لمنحه O
دعم O
اداره O
العداله O
بمبلغ O
O5 O
ملايين O
دولار O
ليصل O
اجمالي O
قيمه O
الاتفاقيه O
الي O
O20 O
مليونا O
و O
O400 O
الف O
دولار O
يتم O
استخدامها O
في O
تقويه O
القدره O
الاداريه O
لمركز O
المعلومات O
القضائي O
والمركز O
القومي O
للدراسات O
القضائيه O
من O
خلال O
توفير O
تدريب O
علي O
الطرق O
الحديثه O
للاداره O
العامه O
وميكنه O
انظمه O
المحاكم O
المدنيه O
والتجاريه O
وتدريب O
القضاه O
علي O
استخدام O
قواعد O
المعلومات O
المميكنه O
من O
اجل O
تخفيف O
العبء O
القضائي O

وكان O
بيل B-PER
كلينتون I-PER
قال O
في O
تصريح O
لقناه O
فوكس B-ORG
الاحد O
انا O
لم O
الق O
القبض O
علي O
زعيم O
القاعده B-ORG

وقال O
السنيوره B-PER
في O
حديث O
ان O
الافكار O
التي O
حملها O
من O
لبنان B-LOC
وفد O
الامم B-ORG
المتحده I-ORG
رفضتها O
اسرائيل B-LOC

وكانت O
العائله O
الملكيه O
الاسبانيه O
قد O
حلت O
بالمغرب B-LOC
قبيل O
ذلك O
التاريخ O
من O
اجل O
حضور O
مراسيم O
جنازه O
الملك O
الراحل O
الحسن B-PER
الثاني I-PER

8 O
مليون O
دولار O

وكشف O
مركز O
الخليج B-LOC
للابحاث O
عن O
برنامج O
للدراسه O
بالمراسله O
مدته O
سنتين O
لدرجه O
الماجستير O
تحت O
عنوان O
العلاقات O
الدوليه O
علي O
شبكه O
الانترنت O
والذي O
سيتوفر O
للطلاب O
والمتخصصين O
ابتداء O
من O
شهر O
نوفمبر O
تشرين O
الثاني O
بالتعاون O
مع O
جامعه B-ORG
فري I-ORG
في O
برلين B-LOC

سيناريو O
السيارات O
المفخخه O
تواصل O
بقوه O
في O
العاصمه O
بغداد B-LOC
الفرنسيه O

وتم O
التكتم O
مطولا O
لاسباب O
امنيه O
علي O
اسم O
القاضي O
الذي O
سيراس O
المحاكمه O
وهو O
الشيعي O
عبد B-PER
الله I-PER
العامري I-PER
وذلك O
بعد O
استقاله O
اول O
قاضي O
في O
المحاكمه O
الاولي O
ومقتل O
ثلاثه O
من O
محامي O
الدفاع O

من O
جانبه O
دعا O
الرئيس O
الفلسطيني O
للضغط O
علي O
اسرائيل B-LOC
لفك O
الحصار O
الذي O
تفرضه O
علي O
الاراضي O
الفلسطينيه O
والافراج O
عن O
الاسري O
في O
السجون O
الاسرائيليه O

واشار O
هاربر B-PER
من O
جهته O
الي O
انه O
يعود O
للدوله O
المضيفه O
ان O
تتخذ O
القرارات O
حول O
توجيه O
الدعوات O
الي O
القمه O

وطالبت O
الحكومه O
بالالتزام O
بالحياد O
في O
التعامل O
مع O
ملف O
الشرق B-LOC
الاوسط I-LOC
وعدم O
الرضوخ O
لما O
وصفوها O
بالتهديدات O
الاقتصاديه O
علي O
حساب O
علاقات O
سويسرا B-LOC
باسرائيل B-LOC

واطلع O
بلعاوي B-PER
من O
جهه O
اخري O
الرئيس O
التونسي O
علي O
الاعتداءات O
الاسرائيليه O
المتواصله O
علي O
الشعب O
الفلسطيني O
وما O
تعيشه O
المناطق O
الفلسطينيه O
من O
اضطهاد O
وعزله O
بسبب O
كثره O
الحواجز O
التي O
تقيمها O
قوات O
الاحتلال O
الاسرائيلي O

وتعكس O
زياره O
العاهل O
الاسباني O
في O
ظرف O
يقل O
عن O
عامين O
من O
قدومه O
الي O
المغرب B-LOC
انخراط O
اسبانيا B-LOC
علي O
اعلي O
مستوي O
في O
تحسين O
العلاقات O
مع O
الجار O
الجنوبي O
كما O
تعزز O
الدور O
الملكي O
علي O
مستوي O
العلاقات O
الخارجيه O
كمخاطب O
مع O
المغرب B-LOC
وهو O
الدور O
الذي O
سبق O
ان O
اشار O
اليه O
خوسي B-PER
لويس I-PER
ثاباتيرو I-PER
خلال O
خطاب O
تعيينه O
رئيسا O
للحكومه O
الاسبانيه O
في O
ابريل O
2004 O
بان O
ملك O
اسبانيا B-LOC
لديه O
دور O
اساسي O
في O
العلاقلات O
الخارجيه O
الاسبانيه O

واضاف O
موقفنا O
حول O
الشرق B-LOC
الاوسط I-LOC
واضح O

كما O
قررت O
شركه O
ماتسوشيتا B-ORG
اليابانيه O
للصناعات O
الكهربائيه O
سحب O
البطاريات O
الموضوعه O
في O
كمبيوترات O
باناسونيك B-ORG
المحموله O
نتيجه O
مخاوف O
من O
ارتفاع O
درجه O
حرارتها O
لعيوب O
في O
تصنيعها O

كان O
جسمها O
محاطا O
بالدنس O
لكن O
روحها O
كانت O
مرتفعه O
طاهره O
كالزهره O
البيضاء O
فوق O
الطين O

ففيما O
يتعلق O
بالرئيس O
الاميركي O
قال O
الظواهري B-PER
صرح O
السفاح O
السافك O
لدماء O
المسلمين O
بوش B-PER
بان O
لديه O
سجونا O
سريه O
وانه O
يعتقل O
فيها O
القيادات O
الخطيره O
من O
جماعه B-ORG
قاعده I-ORG
الجهاد B-ORG
وان O
منهم O
الاخ O
المجاهد O
خالد B-PER
شيخ I-PER
محمد I-PER
وانه O
خلال O
السنوات O
الثلاث O
التي O
اعتقل O
فيها O
خالد B-PER
شيخ I-PER
استطاع O
المحققون O
ان O
يحصلوا O
منه O
علي O
معلومات O
قيمه O
اعانت O
الصليبيين O
علي O
قتل O
واعتقال O
العديد O
من O
قيادات O
القاعده B-ORG

تشير O
الوثائق O
التاريخيه O
الصينيه O
والتواريخ O
المحفوظه O
عن O
الاسر O
الكبيره O
المنحدره O
من O
اصل O
عربي O
مثل O
اسره O
دينغ B-PER

وركز O
علي O
واجباته O
وتقدم O
للشعب O
ليس O
كزعيم O
مميز O
بل O
كاي O
شخص O
عادي O
كما O
فوتت O
استقاله O
يلتسين B-PER
المبكره O
انتخابات O
معده O
سلفا O
من O
المعارضين O
واستطاع O
من O
ان O
يجعل O
تعيينه O
من O
قبل O
حاشيه O
يلتسين B-PER
كرئيس O
مؤقت O
رئيسا O
شرعيا O
بنصر O
انتخابي O

ونقلت O
عنها O
سعادتها O
لكونها O
اول O
شخص O
مسلم O
يؤدي O
الصلاه O
في O
قصر O
ملكي O
بريطاني O

هذا O
كلام O
قد O
يلحق O
الحكيم B-PER
بزمره O
الرجعيين O
او O
المحافظين O
ولا O
يلحقه O
بجماعه O
التقدميين O
الذين O
ينادون O
بالمساواه O
التامه O
بين O
الرجل O
والمراه O

وزاد O
سعر O
البنزين O
90 O
اوكتين O
ليصبح O
1 O
O3 O
جنيه O
0 O
O23 O
دولار O
للتر O
ارتفاعا O
من O
جنيه O
واحد O
في O
حين O
اصبح O
سعر O
السولار O
0 O
O75 O
جنيه O
ارتفاعا O
من O
0 O
O60 O
جنيه O

ومنذ O
توليها O
السلطه O
تبذل O
الاداره O
الجمهوريه O
جهدا O
كبيرا O
لبلوغ O
القمه O
من O
جديد O
بحسب O
قوله O

ثم O
اتم O
دراسته O
بمدرسه O
الصفارين O
والشراطين O
ب O
فاس B-LOC

ثم O
جاء O
جيش O
لعلي B-PER
بن I-PER
ابي I-PER
طالب I-PER
بقياده O
جاريه B-PER
بن I-PER
قدامه I-PER

وبحلول O
سنه O
1500 O
ق O
Oم O
كانت O
تقنيات O
تصنيع O
النحاس O
قد O
تطورت O
وصنعت O
افران O
صهره O

واكدت O
ان O
هذا O
هو O
الذي O
جعل O
هذا O
البلد O
الافريقي O
يعلن O
رسميا O
تاييده O
للمرشح O
الكوري O
الجنوبي O

وبعد O
حوالي O
ساعتين O
ونصف O
من O
ذلك O
انفجرت O
عبوه O
ناسفه O
بالقرب O
من O
المجلس O
البلدي O
في O
مدينه O
الصدر B-LOC
في O
مكان O
غير O
بعيد O
عن O
الانفجار O
الاول O
مما O
اودي O
بحياه O
ثمانيه O
اشخاص O
واصابه O
20 O
بجروح O

وقال O
وزير O
الخارجيه O
المصري O
احمد B-PER
ابو I-PER
الغيط I-PER
في O
بيان O
ان O
اي O
اتفاق O
بشان O
تطبيق O
قرار O
لمجلس B-ORG
الامن I-ORG
التابع O
للامم B-ORG
المتحده I-ORG
ينبغي O
ان O
ياخذ O
بعين O
الاعتبار O
تحفظات O
الخرطوم B-LOC

وتوجهت O
الرئيسه O
الفلبينيه O
غلوريا B-PER
اورويو I-PER
الي O
اقليم O
سورسوغون B-LOC
لزياره O
ضحايا O
الاعصار O
واصدرت O
اوامر O
فوريه O
ببذل O
اقصي O
جهد O
لاعاده O
التيار O
الكهربائي O

9 O
فيرهوف B-PER
هولندا B-LOC
كي O
تم O
ام O
40د O
53ث O

ا O
ش O
ا O
هاني B-PER
فتحي I-PER
اعلن O
الدكتور O
سعيد B-PER
راتب I-PER
رئيس O
الهيئه B-ORG
العامه I-ORG
للتامين I-ORG
الصحي I-ORG
الجديد O
عن O
خطه O
للقضاء O
علي O
قوائم O
الانتظار O
لمرضي O
العمي O
القرني O
التي O
وصلت O
الي O
الف O
حاله O
لم O
يتم O
خلال O
العامين O
الماضيين O
سوي O
اجراء O
30 O
عمليه O
فقط O
حيث O
تم O
التعاقد O
مع O
اربعه O
مراكز O
خاصه O
من O
كبري O
المراكز O
الطبيه O
المتخصصه O
في O
العيون O
ذات O
السمعه O
الجيده O
لاجراء O
عمليات O
زراعه O
القرنيه O
علي O
نفقه O
التامين O
الصحي O
بقيمه O
7 O
ملايين O
جنيه O
تكلفه O
المرحله O
الاولي O
للمشروع O
حيث O
ناشد O
الدكتور O
سعيد B-PER
هيئات O
المجتمع O
المدني O
مشاركه O
التامين O
الصحي O
لتوفير O
التكاليف O
المتزايده O

وانتشلت O
اكثر O
من O
خمسين O
جثه O
طافيه O
في O
النهر O
في O
مدينه O
الصويره B-LOC
خلال O
الاسبوعين O
الماضيين O
قادمه O
من O
مناطق O
مثلث O
الموت O
اللطيفيه B-LOC
المحموديه B-LOC
الاسكندريه B-LOC
مرورا O
بمنطقه O
المدائن O
التي O
شهدت O
اعمال O
عنف O
طائفيه O
مؤخرا O

وقدم O
سفير O
فرنسا B-LOC
لدي O
الامم B-ORG
المتحده I-ORG
جان B-PER
دافيد I-PER
ليفيت I-PER
مشروع O
قرار O
جديدا O
الي O
السفير O
الاميركي O
جون B-PER
نجروبونتي I-PER
لكن O
سفيرا O
مطلعا O
علي O
الوثيقه O
قال O
انها O
مماثله O
فيما O
يبدو O
لمشروع O
سابق O
عرضته O
فرنسا B-LOC

اطلق O
عليه O
ابتداء O
من O
القرن O
الاول O
الميلادي O
لقب O
ملك O
الغابه O
ومن O
اسماء O
الاسد O
في O
اللغه O
العربيه O
السبع O
والليث O
والهزبر O
والورد O
والضرغام O
واسامه O
ويسمي O
بيته O
عرين O

واظهر O
التسجيل O
الآليه O
لحظه O
التفجير O
ومن O
ثم O
قيام O
جنود O
بنقل O
مصابين O
ولم O
يتسن O
التاكد O
من O
مصداقيه O
التسجيل O
من O
مصدر O
مستقل O

وكذلك O
فانه O
تعبيرا O
عن O
العمق O
التاريخي O
للشراكه O
الحضاريه O
بين O
الايرانيين O
والعرب O
فان O
المعرض O
تضمن O
فعاليات O
حول O
الذكري O
الخمسين O
لاغتصاب O
فلسطين B-LOC
كما O
القت O
الدكتوره O
نجاح B-PER
العطار I-PER
وزيره O
الثقافه O
في O
الجمهوريه B-LOC
العربيه I-LOC
السوريه I-LOC
كلمه O
باللغه O
العربيه O
وذلك O
ضمن O
مراسم O
افتتاح O
المعرض O
كما O
انك O
تستطيع O
ان O
تلاحظ O
ان O
دعوات O
المعرض O
وملصقاته O
قد O
كتبت O
باللغات O
الفارسيه O
والعربيه O
والانجليزيه O

85 O
دولار O
عن O
متوسط O
الشهر O
السابق O
ومقارنه O
مع O
متوسط O
شهر O
اغسطس O
63 O

ولجنه O
الحكام O
تتكون O
من O
حسن B-PER
ابو I-PER
السعود I-PER
جيهان B-PER
الناصر I-PER
عنتر B-PER
هلال I-PER

ترتيب O
فرق O
الصداره O
1 O
برشلونه B-ORG
13 O
نقطه O
من O
5 O
مباريات O
2 O
فالنسيا B-ORG
13 O
من O
5 O
3 O
اشبيليه B-ORG
12 O
من O
5 O
4 O
ريال B-ORG
مدريد I-ORG
11 O
من O
5 O
5 O
اتليتكو B-ORG
مدريد I-ORG
10 O
من O
5 O

وقد O
تراجعت O
الولايات B-LOC
المتحده I-LOC
في O
قائمه O
القدرات O
التنافسيه O
العالميه O
الي O
المرتبه O
السادسه O
لتحتل O
سويسرا B-LOC
المرتبه O
الاولي O
بعدما O
ادت O
مخاوف O
حول O
الاقتصاد O
الكلي O
الاميركي O
الي O
تراجع O
آفاق O
النمو O
في O
اكبر O
اقتصاد O
عالمي O

اعتقلت O
شرطه O
بنغلاديش B-LOC
نحو O
200 O
شخص O
قبل O
مسيرات O
مقرره O
يوم O
غد O
للمطالبه O
بتطبيق O
اصلاحات O
انتخابيه O

جون B-PER
بولتون I-PER
وقف O
اطلاق O
النار O
مع O
الارهابيين O
مرفوض O
الفرنسيه O
واضاف O
جون B-PER
بولتون I-PER
ان O
ما O
نسعي O
اليه O
هو O
وقف O
طويل O
للاعمال O
الحربيه O
يكون O
جزءا O
من O
تغيير O
شامل O
بالمنطقه O
وجزءا O
من O
مؤسسه O
للسلام O
لكن O
احدا O
لم O
يشرح O
كيف O
يمكن O
التوصل O
الي O
وقف O
للنار O
مع O
مجموعه O
من O
الارهابيين O

في O
ديسمبر O
كانون O
الاول O
عام O
2000 O
قامت O
الامم B-ORG
المتحده I-ORG
بمراجعه O
نسبه O
التقييم O
للميزانيه O
المنتظمه O
وحفظ O
السلام O

اهل O
المدينه O
يتحدثون O
ويعتبر O
لي B-PER
احد O
اهم O
المخرجين O
الاميركيين O
وهو O
من O
اصل O
افريقي O
وقال O
انه O
بذل O
قصاري O
جهده O
ليجعل O
اهل O
نيو B-LOC
اورليانز I-LOC
يحكون O
قصتهم O
اذ O
انه O
علي O
العكس O
من O
كثير O
من O
الافلام O
الروائيه O
لا O
يظهر O
ويتخلي O
عن O
استخدام O
الراوي O
ليحل O
محله O
الناس O
الذين O
يقفون O
امام O
الكاميرا O
مباشره O
ويتحدثون O

وصرح O
دين B-PER
امس O
الخميس O
بخصوص O
فينغر B-PER
56 O
عاما O
الذي O
يحتفل O
هذا O
الاسبوع O
بالذكري O
السنويه O
العاشره O
لتوليه O
الاشراف O
علي O
ارسنال B-ORG
انه O
اذا O
اراد O
ان O
يعتزل O
فسيكون O
له O
مكان O
في O
مجلس O
الاداره O
لانهم O
لا O
يريدون O
ان O
يخسروا O
موهبته O
وكفاءته O
وعلمه O
وحكمته O

وفي O
البحرين B-LOC
اكتشفت O
مواقع O
دفن O
بالمئات O
ترجع O
لسنتي O
2400ق O
Oم O
و1700 O
ق O
Oم O
بالعصر O
البرونزي O

لم O
يحرك O
الملك O
ساكنا O
امام O
مقتل O
رجاله O
المقربين O
وكتم O
حقده O
في O
نفسه O
وفي O
المقابل O
لاقي O
انحياز O
الملك O
للاطراف O
الكاثوليكيه O
وكذا O
محاولته O
للاستفراد O
بالحكم O
استهجانا O
كبيرا O
لدي O
البرلمانيين O

لكن O
صديقتها O
ذهبت O
الي O
شاطيء O
تركي O
حيث O
مزيد O
من O
الحريه O
والتسليه O
مقابل O
400 O
دولار O
فقط O

يرجع O
السبب O
الي O
لون O
هذه O
الاسود O
بانها O
تمتلك O
جينه O
خاصه O
تسبب O
لها O
مهقا O
او O
بياضا O
لفرائها O
مما O
يتسبب O
لها O
بمشكله O
تتعلق O
بالصيد O
فقد O
يفضحه O
لونه O
للطريده O
بعكس O
الاسود O
الطبيعيه O
التي O
تتموه O
كليا O
مع O
محيطها O

المسلسل O
بطوله O
نور B-PER
الشريف I-PER
ومعالي B-PER
زايد I-PER
وتوفيق B-PER
عبدالحميد I-PER
واشرف B-PER
عبدالغفور I-PER
وماجده B-PER
الخطيب I-PER
تاليف O
محمد B-PER
جلال I-PER
عبدالقوي I-PER
واخراج O
رباب B-PER
حسين I-PER

وتعرف O
كذلك O
بحدائق O
سميراميس O
المعلقه O

وتقضي O
الاعراف O
السائده O
في O
الامم B-ORG
المتحده I-ORG
بان O
ياتي O
الامين O
العام O
المقبل O
من O
قاره O
آسيا B-LOC

واكد O
غريب B-PER
لدينا O
مشاريع O
لمسابح O
منفصله O
وانما O
قريبه O
من O
بعضها O
البعض O
مشددا O
من O
جهه O
اخري O
علي O
القدره O
الكبيره O
للجزيره O
علي O
اجتذاب O
المصطافين O
الذين O
يبحثون O
عن O
بيئه O
عائليه O
آمنه O
خارج O
الطرق O
المعروفه O

وقد O
اشتكي O
قضائيا O
من O
هذا O
البرنامج O
عده O
منظمات O
باسم O
صحفيين O
ومحامين O
واساتذه O
جامعيين O
وناشطين O
بمجال O
حقوق O
الانسان O
يقيمون O
اتصالات O
دائمه O
مع O
الشرق B-LOC
الاوسط I-LOC
وهم O
يعتبرون O
ان O
السلطات O
قد O
تقوم O
بالتنصت O
علي O
مكالماتهم O

في O
هذا O
المسرح O
بجماليون B-PER
هو O
الاستاذ O
هنري B-PER
هيجينز I-PER
الذي O
يكون O
من O
امراه O
فقيره O
جاهله O
سيده O
محترمه O
في O
اعلي O
طبقات O
المجتمع O
بتغيير O
لهجتها O

ووصلت O
النمسا B-LOC
الي O
قناعه O
الهجوم O
علي O
صربيا B-LOC
كضربه O
وقائيه O
لتفادي O
شر O
الصرب O

وكان O
الشعراء O
في O
كل O
قبيله O
ينشدون O
مفاخر O
قبائلهم O

علي O
ان O
اروع O
المشاهد O
التي O
نزورها O
في O
المدينه O
التقليديه O
هو O
متحف O
الشمع O
هنا O
نعيش O
خمسه O
آلاف O
سنه O
من O
التاريخ O
الصيني O
خلال O
مختلف O
عصور O
الاسر O
الملكيه O
التي O
تربعت O
علي O
عرش O
الصين B-LOC

وقالت O
صحيفه O
التايمز B-ORG
اليوم O
الخميس O
ان O
شركات O
الخطوط O
الجويه O
تامل O
ان O
يقود O
تلويحها O
باللجوء O
الي O
القضاء O
الي O
ارغام O
السلطات O
البريطانيه O
علي O
رفع O
القيود O
التي O
فرضتها O
علي O
حقائب O
اليد O
للمسافرين O
وادت O
الي O
الغاء O
آلاف O
الرحلات O
الجويه O
وتاخير O
ملايين O
المسافرين O

وقال O
سيمون B-PER
هول I-PER
المسؤول O
الدولي O
في O
جامعه B-ORG
آستون I-ORG
ساعدنا O
معرض O
الخليج O
للتعليم O
والتدريب O
2006 O
علي O
سبر O
المتطلبات O
التعليميه O
لمختلف O
شرائح O
المجتمع O
في O
منطقه O
الخليج B-LOC

غير O
ان O
فرنسا B-LOC
في O
المشروع O
الجديد O
سلمت O
بان O
مفتشي O
الامم B-ORG
المتحده I-ORG
للاسلحه O
يحتاجون O
الي O
تعليمات O
اشد O
صرامه O
لدخول O
المفتشين O
مجمعات O
قصور O
الرئاسه O
للرئيس O
صدام B-PER
حسين I-PER
والتي O
تخضع O
الان O
لاجراءات O
خاصه O

وفي O
حديقه O
باستنبول B-LOC
استخدمت O
الشرطه O
الهراوات O
والغاز O
المسيل O
للدموع O
لتفريق O
نحو O
ثلاثمئه O
متظاهر O
بينهم O
عدد O
كبير O
من O
الاكراد O
بعد O
ان O
رفضوا O
ان O
يتفرقوا O

واشار O
وزير O
الخارجيه O
الروسي O
سيرغي B-PER
لافروف I-PER
الي O
ان O
الهجوم O
الاسرائيلي O
علي O
لبنان B-LOC
تجاوز O
كثيرا O
حدود O
العمليه O
المناهضه O
للارهاب O
التي O
تقول O
اسرائيل B-LOC
انها O
تنفذها O
ضد O
حزب B-ORG
الله I-ORG

في O
المقابل O
تصر O
الحكومه O
الايرانيه O
علي O
موقفها O
وقال O
المتحدث O
باسمها O
غلام B-PER
حسين I-PER
الهام I-PER
ان O
بلاده O
لم O
ولن O
تقبل O
وقف O
التخصيب O

ويعتبر O
خالد B-PER
شيخ I-PER
محمد I-PER
المولود O
في O
الكويت B-LOC
من O
عائله O
باكستانيه O
والذي O
اعتقل O
في O
الاول O
من O
مارس O
آذار O
2003 O
في O
باكستان B-LOC
بمثابه O
الرجل O
الثالث O
في O
تنظيم B-ORG
القاعده I-ORG
والراس O
المدبر O
المفترض O
لهجمات O
11 O
سبتمبر O
ايلول O

غير O
ان O
مدير O
عام O
الدفاع O
المدني O
اللواء O
عوض O
وديعه O
الله O
قال O
للجزيره B-ORG
ان O
فيضان O
طوكر B-LOC
ادي O
الي O
تدمير O
منازل O
مبنيه O
من O
الطين O
في O
محيط O
طوكر B-LOC
لكنه O
لم O
يطال O
المدينه B-LOC
ذاتها O

وفي O
هذه O
الدول O
استطاع O
الفلاحون O
المحليون O
تطوير O
تقنيه O
الري O

وكان O
زواج O
الفتيات O
مساله O
مقرره O
لا O
راي O
لهن O
فيها O
وقد O
قال O
كونفوشيوس B-PER
يستطيع O
الرجل O
ان O
يطلق O
زوجته O
لاي O
سبب O
من O
سبعه O
اسباب O
الفقر O
الدعاره O
الغيره O
الثرثره O
السرقه O
عدم O
الطاعه O
للابوين O
الجذام O
اما O
بالنسبه O
للنساء O
فانهن O
لا O
يستطيعن O
تطليق O
ازواجهن O
لاي O
سبب O
حتي O
وجود O
عشيقات O
ليس O
سببا O
كافيا O
للشكوي O

83 O
دولارا O
للبرميل O

وخلال O
الدوره O
الثانيه O
التي O
يستضيف O
فيها O
فريق O
المولوديه B-ORG
الوجديه I-ORG
سيعمل O
الفريق O
الفاسي O
علي O
تفادي O
تكرار O
اخطاء O
الجوله O
السابقه O
ولن O
يتاتي O
له O
ذلك O
الا O
بتحقيق O
الانتصار O
امام O
جمهوره O
المتعطش O
للنتائج O
الايجابيه O

وفي O
العام O
نفسه O
كتب O
اينشتاين B-PER
4 O
مقالات O
علميه O
دون O
الرجوع O
للكثير O
من O
المراجع O
العلميه O
او O
التشاور O
مع O
زملائه O
الاكاديميين O
وتعتبر O
هذه O
المقالات O
العلميه O
اللبنه O
الاولي O
للفيزياء O
الحديثه O
التي O
نعرفها O
اليوم O

الدوحه B-LOC
ق O

بيد O
ان O
الامور O
اصبحت O
اكثر O
سوءا O
عندما O
تاكد O
المخطط O
الاميركي O
لغزو O
العراق B-LOC
اذ O
تحولت O
شكوك O
هذه O
القوي O
السابقه O
في O
السياسه O
الاميركيه O
الي O
تحالف O
معلن O
مع O
واشنطن B-LOC
والي O
تعاون O
حثيث O
مع O
المخططين O
الاميركيين O
الساعين O
الي O
تبرير O
عمليه O
الغزو O
وتغطيتها O
بمظله O
عراقيه O
ما O

لكن O
كاكبيرن B-PER
لاحظ O
ان O
العرب O
العراقيين O
يقبلون O
عموما O
بفكره O
الاستقلال O
النسبي O
لولايات O
كردستان B-LOC
الثلاث O
التي O
ظلت O
شبه O
مستقله O
منذ O
حرب O
الخليج O
1991 O
لكن O
المشكله O
تكمن O
في O
اصرار O
الاكراد O
علي O
ضم O
مناطق O
شمالي O
العراق B-LOC
التي O
يمثلون O
الاغلبيه O
فيها O
الي O
كردستان B-LOC
خاصه O
مدينه O
كركوك B-LOC

بالم B-PER
سبرينجز I-PER
كاليفورنيا B-LOC
د O
ب O
ا O
اعلن O
رجل O
الاعمال O
الامريكي O
الفريد B-PER
ديمورا I-PER
انه O
يعتزم O
تصنيع O
اغلي O
وافخم O
سياره O
في O
العالم O

واشار O
الرئيس O
الفلسطيني O
الي O
انه O
سيتقدم O
بمبادره O
جديده O
لاخراج O
عمليه O
السلام O
من O
الطريق O
المسدود O
خلال O
اجتماع O
الجمعيه B-ORG
العامه I-ORG
للامم B-ORG
المتحده I-ORG
في O
نيويورك B-LOC
المقرر O
في O
سبتمبر O
ايلول O
المقبل O

واضاف O
بامكانهم O
ان O
يكتبوا O
ما O
يريدون O
عن O
النبي O
ولكن O
اذا O
ما O
اظهر O
اي O
كان O
شكوكا O
حول O
المحرقه O
فهو O
يعاقب O
او O
يرسل O
الي O
السجن O

والاداره O
تعرف O
ان O
سياسته O
تزيد O
من O
مخاطر O
الصراع O
النووي O
فهو O
اذ O
يزيد O
من O
قدراته O
العسكريه O
يدفع O
البلدان O
الاخري O
الي O
رد O
الفعل O

لم O
يستفد O
الجزيره B-ORG
من O
استحواذه O
علي O
الكره O
ويفرض O
علي O
منافسه O
التراجع O
مع O
بدايه O
الشوط O
الثاني O
فالجهد O
الفردي O
الذي O
قدمه O
نجم O
المباراه O
مراد B-PER
مقابله O
علي O
ميمنه O
البقعه O
كان O
يحتاج O
لتوظيفه O
من O
المهاجمين O
بعد O
ان O
زج O
بالعتال O
والخواجا O
الي O
جانب O
هايل B-PER
ولكن O
تقدم O
الجزيره B-ORG
للمواقع O
الاماميه O
كاد O
يكلفه O
ثمن O
التعزيز O
بهدف O
ثان O
عندما O
توغل O
ذيابات B-PER
ووضع O
الكره O
علي O
راس O
الرياحنه B-PER
الذي O
استهوي O
مثل O
هذه O
الفرص O
الا O
ان O
حلاوه B-PER
انقذ O
الموقف O
قبل O
ان O
يرد O
عليه O
مقابله O
وهو O
يتبادل O
مع O
هايل B-PER
الكره O
بتسديده O
هزت O
الشباك O
من O
الخارج O

4 O

الرحيل O
المفاجئ O
وسجل O
التقرير O
الذي O
اطلعت O
الجزيره B-ORG
نت I-ORG
علي O
نسخه O
منه O
عده O
ملاحظات O
من O
اهمها O
ان O
فتره O
اقامه O
السائح O
في O
فرنسا B-LOC
آخذه O
في O
التقلص O
علي O
مدي O
السنوات O
الاخيره O

وفي O
الانبار B-LOC
غرب O
العراق B-LOC
اعلن O
الجيش O
الاميركي O
وفاه O
جندي O
اميركي O
متاثرا O
بجروح O
اصيب O
بها O
في O
اشتباكات O
وقعت O
بالمنطقه O

ولكن O
اضافه O
الي O
الانتاج O
المتنامي O
لمصانع O
السيارات O
الصينيه O
تشكو O
صناعه O
السيارات O
الاوروبيه O
من O
التراجع O
المطرد O
لارباحها O
في O
الصين B-LOC
وترد O
هذا O
التراجع O
الي O
اغراق O
مجموعه O
من O
الشركات O
الصينيه O
السوق O
بسيارات O
رخيصه O
الثمن O

وعمل O
محفوظ B-PER
موظفا O
في O
وزاره O
الاوقاف O
الي O
ان O
بلغ O
الستين O
وخلال O
سنوات O
وظيفته O
تولي O
اداره O
الرقابه O
علي O
المصنفات O
الفنيه O
ثم O
عمل O
مديرا O
عاما O
لمؤسسه O
دعم O
السينما O
عام O
1960 O
ومستشارا O
للمؤسسه O
العامه O
للسينما O
والاذاعه O
والتلفزيون O
عام O
1962 O
وعين O
رئيسا O
لمجلس O
اداره O
المؤسسه O
العامه O
للسينما O
عام O
1966 O
ثم O
اصبح O
مستشارا O
لوزير O
الثقافه O
لشؤون O
السينما O
عام O
1968 O

واضاف O
وفي O
الوقت O
ذاته O
هناك O
ادراك O
ووعي O
بصعوبه O
التغيير O
وان O
هذا O
التغيير O
يجب O
ان O
يحدث O
في O
نطاق O
واسع O
من O
الاقتصاد O
والصناعه O
وبشكل O
خاص O
في O
الثقافه O

والعرب O
قبل O
الاسلام O
لم O
يكونوا O
يعرفون O
اصول O
الحكم O
او O
الدستور O
شانهم O
كشان O
الروم B-ORG
والفرس I-ORG
وهما O
القوي O
الاعظم O
عند O
ظهور O
الاسلام O

لكنها O
دخلت O
في O
معاهدات O
تجاريه O
مع O
الرومان O

و O
قال O
ليبرمان B-PER
العائد O
من O
جوله O
في O
اسيا B-LOC
الوسطي O
وافغانستان B-LOC
ان O
النصر O
في O
المعركه O
ضد O
الارهاب O
لن O
يتحقق O
الا O
بالاطاحه O
بالرئيس O
العراقي O
صدام B-PER
حسين I-PER
وانه O
يتعين O
علي O
الولايات B-LOC
المتحده I-LOC
ان O
تكون O
مستعده O
للاطاحه O
به O
بمفردها O

3 O
اعاده O
تمركز O
عمليه O
صنع O
القرار O
السياسي O
في O
الدوله O
بعد O
التشتت O
الذي O
شهدته O
عمليه O
صنع O
القرار O
في O
السابق O

وكانت O
فنزويلا B-LOC
خامس O
اكبر O
مصدر O
للنفط O
في O
العالم O
حذت O
حذو O
نيجيريا B-LOC
العضو O
في O
اوبك B-ORG
ايضا O
بتعهدها O
بخفض O
الانتاج O
في O
اعقاب O
هبوط O
الاسعار O
في O
الآونه O
الاخيره O

وهرع O
امس O
بعض O
السكان O
لاخذ O
اطفالهم O
من O
المدارس O
بعد O
ان O
راوا O
سحبا O
كثيفه O
من O
الدخان O
الرمادي O
تنبعث O
من O
الجبل O
البالغ O
ارتفاعه O
2426 O
مترا O

وحملوا O
معهم O
البرونزالسبيكه O
المتينه O
اليها O

من O
جهته O
قال O
النائب O
العام O
في O
المحكمه O
جعفر B-PER
الموسوي I-PER
انه O
سيكون O
حاضرا O
لدي O
بدء O
الجلسه O
الاولي O
علي O
ان O
يسلم O
القضيه O
الي O
ثلاثه O
اخرين O
بقياده O
منقذ O
تكليف O
آل O
فرعون B-PER
في O
حين O
سيحضر O
اربعه O
فقط O
من O
وكلاء O
الدفاع O
عن O
ضحايا O
الانفال O
من O
اصل O
اربعين O
محاميا O

وقال O
رئيس O
مجلس O
اتحاد O
المحاكم O
الاسلاميه O
في O
الصومال B-LOC
شيخ B-PER
شريف I-PER
شيخ I-PER
احمد I-PER
في O
لقاء O
مع O
موفد O
الجزيره B-ORG
نت I-ORG
ان O
قوات O
المحاكم O
سترد O
بقوه O
اذا O
ما O
حاولت O
القوات O
الاثيوبيه O
مهاجمه O
المناطق O
التي O
تسيطر O
عليها O
المحاكم O

المجموعه O
الثامنه O
ايك B-ORG
اثينا I-ORG
اليونان B-LOC
اندرلخت B-ORG
بلجيكا B-LOC
1 O
1 O

28 O
دولار O
للبرميل O
منخفضا O
8 O

مقديشو B-LOC
نيروبي B-LOC
د O
ب O
ا O
مع O
مواصله O
الاسلاميين O
الانتشار O
داخل O
الصومال B-LOC
فان O
البلاد O
يمكن O
ان O
يكون O
لديها O
قريبا O
علم O
جديد O
يحمل O
صوره O
للمصحف O
باللونين O
الذهبي O
والاسود O
ومدفعي O
كلاشنيكوف O
متقاطعين O

وقال O
ان O
مسائل O
اجتماعيه O
وسياسيه O
تقيد O
التصنيف O
لكن O
هذه O
المخاطر O
تقلصت O
في O
العام O
الاخير O
بالاضافه O
الي O
تقلص O
مخاطر O
الارهاب O
الداخلي O
في O
الاجل O
القصير O

وقال O
ان O
التقدم O
الحاصل O
في O
مجال O
تطوير O
الادويه O
المضاده O
للجراثيم O
يمثل O
املا O
حقيقيا O
للملايين O

وقالت O
المتحدثه O
اتفقنا O
علي O
ان O
اسرائيل B-LOC
ستغادر O
لبنان B-LOC
ما O
ان O
تنتشر O
فيه O
قوه O
دوليه O
مناسبه O
لكننا O
لم O
نتحدث O
عن O
ارقام O
محدده O
بشان O
حجم O
هذه O
القوه O

ولاسيما O
في O
اراضي O
دلتا O
نهر O
النيجر B-LOC
حيث O
انتشرت O
القري O
الريفيه O

ويشاع O
ان O
اينشتاين B-PER
الطفل O
قد O
رسب O
في O
ماده O
الرياضيات O
فيما O
بعد O
الا O
ان O
المرجح O
ان O
التعديل O
في O
تقييم O
درجات O
التلاميذ O
آنذاك O
اثار O
ان O
الطفل O
اينشتاين B-PER
قد O
تاخر O
ورسب O
في O
ماده O
الرياضيات O

لا O
يزعجني O
الذهاب O
الي O
الشاطيء O
من O
دون O
زوجي O
لكن O
ينبغي O
عليهم O
ان O
يسهلوا O
الوصول O
الي O
المكان O
خصوصا O
مع O
هذه O
الحراره O

الحقيقه O
ندركها O
حين O
نجرب O
الدخول O
الي O
احد O
هذه O
الاسواق O
واحد O
من O
مجمعات O
الامبريوم B-ORG

واضاف O
ساحاول O
الا O
اشغل O
بالي O
بالامر O
وسابذل O
قصاري O
جهدي O
في O
المباراه O

وقدرت O
وزاره O
السياحه O
الاسرائيليه O
خساره O
المرافق O
السياحيه O
بنحو O
120 O
مليون O
شيكل O
27 O
مليون O
دولار O
بسبب O
الغاء O
الحجوزات O
في O
الفنادق O
والمناطق O
السياحيه O
في O
الشمال O
والغاء O
رحلات O
السياح O
الاجانب O
الي O
البلاد O

كما O
تنص O
تلك O
الخطه O
علي O
نشر O
قوه O
لحفظ O
السلام O
في O
الجانب O
اللبناني O
من O
الخط O
الازرق O
الفاصل O
بين O
الحدود O
اللبنانيه O
والاسرائيليه O
للمساهمه O
في O
ارساء O
الاستقرار O
بالمنطقه O

اتفاق O
لانهاء O
الازمه O
بين O
السلطات O
واتباع O
المرجع O
الشيعي O
الحسني O
بكربلاء B-LOC
الاوروبيه O
كما O
عثرت O
الشرطه O
في O
المدينه O
علي O
جثتين O
مجهولتي O
الهويه O
بالقرب O
من O
نهر O
مهروت B-LOC
مصابتين O
بطلقات O
ناريه O

قال O
امبراطور O
صناعه O
البرمجيات O
والناشط O
في O
الاعمال O
الخيريه O
بل B-PER
جيتس I-PER
ان O
دور O
النساء O
جوهري O
لمحاربه O
وباء O
الايدز O
وهو O
يكمن O
في O
تمكين O
النساء O
من O
حمايه O
انفسهن O

استطاع O
الفرار O
سنه O
1647 O
م O
لتندلع O
الحرب O
الاهليه O
مره O
ثانيه O
كان O
الملك O
قد O
اقام O
تحالفا O
جديدا O
مع O
الاسكتلنديين O
في O
مقابل O
اعطائهم O
بعض O
الحريات O
الدينيه O
الا O
ان O
قائد O
الثوار O
اوليفر B-PER
كرومول I-PER
استطاع O
ان O
يحسم O
الموقف O
بصوره O
نهائيه O
هذه O
المره O
عام O
1648 O
م O

وفي O
قضاء O
المسيب O
جنوب O
بغداد B-LOC
اعتقلت O
قوات O
مشتركه O
للجيش O
والشرطه O
19 O
شخصا O
يشتبه O
بتورطهم O
في O
اعمال O
مسلحه O
ضد O
قوي O
الامن O

الملعب O
الفرعي O
الثالث O
ابتداء O
من O
الثالثه O
الزوجي O
التشيكي O
دام B-PER
وقاسيك B-PER
مع O
الزوجي O
الالماني O
رس B-PER
والفرنسي O
بيولي B-PER

من O
ناحيته O
اكد O
نائب O
رئيس O
اللجنه O
الملكيه O
لاعمار O
المسجد O
الاقصي O
المبارك O
الدكتور O
رائف B-PER
نجم I-PER
ان O
المنبر O
سينقل O
قريبا O
الي O
القدس B-LOC
ويركب O
في O
المسجد O
الاقصي O

وقال O
يمثل O
العراق B-LOC
بلا O
جدال O
خطرا O
محتملا O
علي O
الامن O
في O
المنطقه O

ويستند O
الدعم O
الذي O
يلقاه O
دا B-PER
سيلفا I-PER
60 O
عاما O
الذي O
ارتقي O
بنفسه O
من O
مهنه O
تلميع O
الاحذيه O
الي O
قياده O
اكبر O
بلد O
في O
اميركا B-LOC
اللاتينيه I-LOC
الي O
زياده O
الاجور O
وتحسين O
الاقتصاد O
وبرنامج O
للرعايه O
الاجتماعيه O
شمل O
ملايين O
الفقراء O
في O
بلده O
الذي O
يسكنه O
185 O
مليون O
نسمه O

واحيل O
محفوظ B-PER
الي O
المعاش O
في O
ديسمبر O
كانون O
الاول O
1971 O
وواصل O
كتابه O
مقاله O
كل O
خميس O
بصحيفه O
الاهرام B-ORG
انان B-PER
في O
دمشق B-LOC
لتثبيت O
الهدنه O
بين O
اسرائيل B-LOC
وحزب B-ORG
الله I-ORG
كوفي B-PER
انان I-PER
سيطلب O
من O
دمشق B-LOC
المساعده O
في O
تنفيذ O
القرار O
1701 O
رويترز B-ORG
طالب O
الامين O
العام O
للامم B-ORG
المتحده I-ORG
كوفي B-PER
انان I-PER
بانسحاب O
القوات O
الاسرائيليه O
من O
جنوب O
لبنان B-LOC
خلال O
عشره O
ايام O
وفور O
وصول O
خمسه O
آلاف O
جندي O
من O
قوات O
الامم B-ORG
المتحده I-ORG
يونيفيل O
و16 O
الف O
جندي O
من O
الجيش O
اللبناني O
الي O
المنطقه O

والسبب O
في O
ذلك O
حسب O
اعتقادي O
هو O
عدم O
قدره O
هؤلاء O
علي O
التكيف O
مع O
الظروف O
بشكل O
فعال O
او O
بالسرعه O
اللازمه O

وفيما O
يتعلق O
بملف O
الاسري O
قال O
نصر B-PER
الله I-PER
ان O
ما O
تم O
الاتفاق O
عليه O
لحد O
الآن O
هو O
ان O
تكون O
الامم B-ORG
المتحده I-ORG
قناه O
للتفاوض O
وقد O
كلف O
الامين O
العام O
للمنظمه B-ORG
الدوليه I-ORG
كوفي B-PER
انان I-PER
وسيطا O
اوروبيا O
من O
المتوقع O
ان O
يصل O
للمنطقه O
خلال O
الاسبوع O
القادم O

مسيره O
اباطره O
الصين B-LOC
تماثيل O
الاباطره O
في O
المتحف O
تبدا O
من O
الامبراطور O
هوانج B-PER
تي I-PER
الذي O
حكم O
في O
عام O
2698 O
قبل O
الميلاد O
ويسمي O
بالامبراطور O
الاصفر O
والاب O
الاول O
للشعب O
الصيني O
وهو O
الذي O
اخترع O
البوصله O
وقدم O
الوانا O
من O
الاختراعات O
العلميه O
والثقافيه O
التي O
كانت O
بدايه O
للنهضه O
الصينيه O
بين O
التماثيل O
الامبراطور O
واي B-PER
او I-PER
الذي O
اعتلي O
العرش O
مائه O
سنه O
بين O
عامي O
2357 O
و O
2255 O
قبل O
الميلاد O
وتميز O
حكمه O
بفتره O
من O
الهدوء O
والطمانينه O
عاش O
فيها O
الشعب O
تحت O
قياده O
حاكم O
نموذجي O
في O
الحكمه O
والفلسفه O

واصبحت O
المدينه O
التي O
يبلغ O
عمرها O
اكثر O
من O
2100 O
عام O
اهم O
مراكز O
تجمعات O
العرب O
في O
العصور O
الوسطي O
حيث O
استوطن O
هذه O
المدينه O
آلاف O
التجار O
والدعاه O
العرب O
ابان O
اسرتي O
تانغ B-PER
618 O
907م O
وسونغ B-PER
960 O
1279م O

وقد O
عبرت O
عن O
ذلك O
نانسي B-PER
كوال I-PER
حين O
قالت O
انا O
استمتع O
بكوني O
فتاه O
فلم O
يعد O
من O
العار O
بالنسبه O
للمراه O
ان O
تشترك O
في O
مسابقات O
الجمال O
وان O
تعمل O
كعارضه O
ازياء O
او O
ان O
تشاهد O
بمفردها O
مع O
احد O
الفتيات O
وهناك O
حريه O
للفتاه O
لم O
يكن O
يسمح O
بها O
في O
الاجيال O
السابقه O

فغذي O
بنفسه O
التشاؤم O
الاوروبي O
بخصوص O
الاندماج O
وذلك O
بالاشاره O
دائما O
الي O
مصالح O
روسيا B-LOC
واحتياجاتها O
الخاصه O
والمطالبه O
بالمستحيل O
اي O
اصراره O
علي O
المشاركه O
في O
صنع O
القرار O
الاوروبي O
دون O
ان O
يكون O
عضوا O
فيه O
ولم O
يعد O
بامكان O
بوتين B-PER
ان O
يكون O
شريكا O
اقل O
شانا O
من O
اميركا B-LOC
وان O
يكتفي O
بالسير O
خلفها O
بشكل O
اعمي O
فعمل O
وفق O
قواعد O
اربع O
اعتماد O
خطاب O
اكثر O
عدائيه O
دون O
اتخاذ O
اي O
فعل O
يضر O
بالعلاقات O
مع O
اميركا B-LOC

6 O
مليون O
في O
غضون O
الاعوام O
الاربع O
المقبله O

وعاد O
الرئيس O
الاميركي O
جورج B-PER
بوش I-PER
الي O
قاعده O
اندروز B-LOC
الاميركيه O
مساء O
امس O
مصحوبا O
بمقاتلات O
اف O
16 O
و O
اف O
15 O
وهي O
المره O
الاولي O
التي O
يحدث O
فيها O
هذا O

لكن O
للتاريخ O
اسلوبه O
في O
تكييف O
الظروف O
وصنع O
الامم O
والقاده O

قالت O
لنا O
والحديث O
يدور O
حلو O
التساؤلات O
التي O
تحوم O
فوق O
كل O
مظاهر O
الحياه O
وتصورات O
المستقبل O
الذي O
تتوقعه O
هونج B-LOC
كونج I-LOC
بعد O
ان O
تستردها O
الصين B-LOC
الشعبيه O
من O
بريطانيا B-LOC
في O
نهايه O
السنوات O
الخمس O
القادمه O
لست O
متشائمه O
ابدا O

ويقع O
الكتاب O
في O
84 O
صفحه O
كبيره O
القطع O
ويضم O
اعمالا O
مركبه O
يتخذ O
بعضها O
من O
نهر O
النيل B-LOC
موضوعا O
له O
مثل O
لوحات O
منظر O
للنيل O
الحياه O
في O
النيل O
مركب O
النيل O
جسور O
النيل O
الاولاد O
في O
النيل O
الولد O
والحصان O
اضافه O
الي O
لوحات O
بالابيض O
والاسود O

ومن O
اهم O
زبائنها O
الهند B-LOC
والصين B-LOC
والجزائر B-LOC

ويمكنك O
ايضا O
ان O
تاكل O
طعاما O
ابسط O
يسمي O
كونجي O
وهو O
عباره O
عن O
بواقي O
الارز O
مخلوطا O
بكبد O
الخنزير O
ومختلف O
انواع O
الصلصات O
المطبوخه O

يختلف O
حجم O
الهجناء O
عن O
حجم O
الوالدين O
الاصليين O
فالاسد O
الببري O
ينمو O
ليصبح O
اضخم O
حجما O
من O
الاسود O
و O
الببور O
وذلك O
بسسب O
امتلاكه O
الجينه O
التي O
تحث O
النمو O
من O
والده O
الاسد O
من O
دون O
ان O
يمتلك O
الجينه O
الاخري O
التي O
تكبح O
النمو O
قليلا O
من O
اللبؤه O

كما O
وعد O
باجراء O
تداول O
سلمي O
علي O
السلطه O
في O
اليمن B-LOC
من O
خلال O
انتهاج O
الديمقراطيه O
قائلا O
تجربتنا O
خاصه O
بنا O
وليست O
رساله O
الي O
احد O
مشددا O
علي O
انه O
سيحارب O
الفساد O
بكل O
انواعه O
لمحاربه O
الفقر O
وايجاد O
فرص O
عمل O
للعاطلين O

وهكذا O
ارتفع O
قدر O
المراه O
التي O
تستطيع O
ان O
تدخل O
الي O
البلاد O
هذا O
القدر O
الكبير O
من O
الاموال O
والتي O
تشكل O
نسبه O
كبيره O
من O
القوي O
العامله O
وبسبب O
اهميه O
المراه O
للاقتصاد O
تم O
تعليم O
الفتيات O
واصبح O
الجنس O
الذي O
كان O
ينظر O
اليه O
بازدراء O
يبعث O
علي O
الاحترام O
اليوم O
من O
اكثر O
الرجال O
تعصبا O

تعرضت O
الاندلس B-LOC
لمحن O
متواليه O
في O
القرن O
السادس O
الهجري O
الثالث O
عشر O
الميلادي O
ولم O
تجد O
من O
يمد O
لها O
يدا O
او O
يصد O
عنها O
عدوانا O
وزاد O
من O
الم O
المحنه O
ان O
حكام O
الاندلس B-LOC
تخاذلوا O
عن O
القيام O
بواجبهم O
وتخلوا O
عن O
مسئوليتهم O
التاريخيه O
تجاه O
اعدائهم O
النصاري O
الذين O
تفتحت O
شهيتهم O
لالتهام O
قواعد O
الاندلس B-LOC
الكبري O
واحده O
بعد O
اخري O

وتوجه O
محمد B-PER
ب I-PER
وهشام B-PER
ل I-PER
الي O
وكالات O
بنكيه O
من O
اجل O
فتح O
حسابات O
بمبالغ O
تتراوح O
بين5 O

انزال O
فاشل O
ومقتل O
ضابط O
كتب O
المحلل O
السياسي O
يبدو O
ان O
واشنطن B-LOC
وبريطانيا B-LOC
اعطتا O
ضوءا O
اخضر O
لاسرائيل B-LOC
للقيام O
بعمليات O
شبيهه O
لما O
تفعله O
في O
غزه B-LOC
اثر O
خطف O
الجندي O
الاسرائيلي O
حيث O
خطفت O
اسرائيل B-LOC
تسعه O
وزراء O
ونائب O
رئيس O
الحكومه O
الفلسطينيه O
و21 O
نائبا O
ورئيس O
المجلس O
التشريعي O
ايضا O

وهذا O
عكس O
ما O
يتمناه O
الراي O
العام O
لكنه O
راي O
لايحتج O

حتي O
يقول O
البعض O
ان O
الامام O
الرضا B-PER
من O
اغني O
الاغنياء O
في O
العالم O
وله O
شركات O
تعمل O
حتي O
في O
الولايات B-LOC
المتحده I-LOC
وتستثمر O
في O
مناطق O
شاسعه O
من O
العالم O
ويصل O
عددها O
الي O
65 O
شركه O
ذات O
راسمال O
مرتفع O
جدا O
يبلغ O
بلايين O
الدولارات O
الامريكيه O

ذلك O
ان O
وكلاء O
الولايات B-LOC
المتحده I-LOC
الافغان O
سمحوا O
ل O
القاعده B-ORG
واسامه B-PER
بن I-PER
لادن I-PER
بالفرار O
واعاده O
تاسيس O
عملياتهم O
في O
باكستان B-LOC

كما O
اضاف O
بالمقدمه O
التي O
حملت O
عنوان O
الاطفال O
والفنانون O
وحدهم O
قادرون O
علي O
انقاذ O
العالم O
ان O
اعمال O
عبله B-PER
الاخيره O
تاتي O
كتعبير O
قوي O
عن O
الحنين O
الي O
قيم O
جميله O
تندثر O
وهي O
قيم O
الطبقه O
الوسطي O
التي O
تآكلت O
بالمجتمع O
وتاكل O
معها O
كل O
معاني O
الانتماء O
والتفاؤل O

وخلال O
المحطات O
العديده O
التي O
توقفت O
فيها O
القافله O
في O
المدن O
سنحت O
الفرصه O
للعديد O
من O
المواطنين O
للتعرف O
عن O
قرب O
علي O
سيارات O
نيسان B-ORG
للدفع O
الرباعي O
التي O
شكلت O
القافله O
والتي O
تكونت O
من O
سته O
موديلات O
مختلفه O

وذكرت O
مصادر O
عسكريه O
اسرائيليه O
انه O
تم O
اعتقال O
سته O
فلسطينيين O
في O
مدينتي O
نابلس B-LOC
ورام B-LOC
الله I-LOC
بدعوي O
العضويه O
في O
حركه B-ORG
فتح I-ORG

واحاط O
بالمركبه O
فور O
هبوطها O
فريق O
من O
برنامج O
الفضاء O
الروسي O
مكلف O
باستعاده O
المركبه O
وقاموا O
بفتح O
بابها O
واخراج O
الرواد O
منها O
حيث O
جري O
نقلهم O
الي O
طائره O
مروحيه O
وجري O
نقل O
الرواد O
من O
موقع O
الهبوط O
الي O
احد O
مراكز O
تجارب O
الفضاء O
خارج O
العاصمه O
الروسيه O
موسكو B-LOC
حيث O
ستجري O
فحوص O
طبيه O
لهم O

هنا O
يقدم O
الصينيون O
في O
ازيائهم O
التقليديه O
صورا O
من O
الحياه O
المنزليه O
واشغال O
الحفر O
والنحت O
وكتابه O
الخط O
وصناعه O
المراوح O
الملونه O
والمعلقات O
التي O
تعلق O
في O
البيوت O
والمعابد O
واعواد O
البخور O
والشموع O
وكل O
هذه O
الصناعات O
تقدم O
في O
مشاغلها O
بايدي O
العاملين O
والفنانين O
المهره O
الذين O
يصورون O
كيف O
كانت O
تصنع O
في O
الصين B-LOC
القديمه O
ومدنها O
وقراها O
وبيوتها O

واعلن O
سفير O
الصين B-LOC
لدي O
الامم B-ORG
المتحده I-ORG
وانغ B-PER
غوانغيا I-PER
ان O
بان O
حصل O
علي O
13صوتا O
مشجعا O
وعلي O
صوت O
غير O
مشجع O
اضافه O
الي O
واحد O
بلا O
راي O

جائزه O
زيدان B-PER
لم O
تجرد O
لجنه O
الانضباط O
زيدان B-PER
من O
جائزه O
افضل O
لاعب O
في O
المونديال O
خلافا O
لما O
كان O
اعلنه O
رئيس O
الفيفا B-ORG
السويسري O
جوزيف B-PER
بلاتر I-PER

اثبت O
حزب B-ORG
الله I-ORG
من O
جديد O
ان O
توجهه O
نحو O
فلسطين B-LOC
توجه O
ثابت O
لا O
يتغير O
وبالعمليه O
الهائله O
التي O
نفذتها O
قواته O
يوم O
12 O
من O
هذا O
الشهر O
وادت O
الي O
مقتل O
سبعه O
جنود O
اسرائيليين O
واسر O
اثنين O
آخرين O
ضرب O
الحزب O
عده O
اهداف O
في O
وقت O
واحد O

كافو B-PER
مع O
رئيس O
الاتحاد O
الدولي O
لكره O
القدم O
سيب B-PER
بلاتر I-PER
قبيل O
كاس O
العالم O
الاخيره O
رويترز B-ORG
اعرب O
النجم O
البرازيلي O
كافو B-PER
عن O
رغبته O
في O
العوده O
للعب O
مجددا O
مع O
منتخب O
بلاده O
لكره O
القدم O
وذلك O
بعد O
نحو O
شهرين O
من O
فشل O
الفريق O
في O
الاحتفاظ O
بلقبه O
العالمي O
عندما O
خرج O
امام O
فرنسا B-LOC
من O
ربع O
نهائي O
كاس O
العالم O
الاخيره O
التي O
استضافتها O
المانيا B-LOC
وفازت O
بها O
ايطاليا B-LOC

تمكنت O
الشرطه O
القضائيه O
بطنجه B-LOC
من O
تفكيك O
عصابتين O
اجراميتين O
متخصصتين O
في O
تزوير O
الوثائق O
الرسميه O
بهدف O
النصب O
علي O
المؤسسات O
البنكيه O
وتنظيم O
الهجره O
السريه O
اخيرا O

وانا O
مقله O
جدا O
في O
اعمالي O
لانني O
مشغوله O
ب O
البيزنس O
ومقتنعه O
ان O
العمل O
في O
الفن O
لا O
يمكن O
الاعتماد O
عليه O
فاجورنا O
كفنانين O
في O
الخليج B-LOC
ليست O
كاجور O
الفنانين O
المصريين O
الضخمه O

ولم O
تواجه O
اللاعبه O
الروسيه O
اي O
نقطه O
في O
كسر O
ارسال O
واحده O
بعد O
افتتاح O
ضربات O
الارسال O
في O
المباراه O
في O
هزيمه O
هينان B-PER
التي O
يبلغ O
عمرها O
24 O
عاما O
والتي O
فازت O
في O
4 O
من O
اللقاءات O
الخمسه O
التي O
جمعتها O
بشارابوفا B-PER

لقد O
بدانا O
من O
الصفر O
وصنعنا O
المعجزه O
ولن O
يستطيع O
احد O
ان O
يعيدنا O
الي O
نقطه O
الصفر O
مره O
اخري O
ثم O
لماذا O
نخشي O
المستقبل O
اليست O
الحياه O
نفسها O
مليئه O
بالامور O
غير O
اليقينيه O
واذا O
كان O
اليقين O
غير O
مؤكد O
فالحياه O
يجب O
ان O
تستمر O
وعلينا O
ان O
نظل O
واقفين O
علي O
اقدامنا O
في O
اقتناع O
وثقه O
باننا O
قادرون O
بايدينا O
ان O
نضع O
مستقبلا O
زاهرا O
تماما O
كما O
صنعنا O
من O
قبل O

5 O
مليون O
برميل O
يوميا O

ويذكر O
ان O
البطل O
المغربي O
الصاعد B-PER
عبد I-PER
العاطي I-PER
ايكيدير I-PER
من O
مواليد25 O
مارس1987 O
بالرشيديه B-LOC
يتوفر O
علي O
احسن O
توقيت O
في O
سباق1500 O
وهو3 O
دقائق O
و33 O
ثانيه O
و67 O
جزء O
من O
المائه O
الذي O
سبق O
وان O
حققه O
في O
ملتقي O
هوزدن B-ORG
زولدر I-ORG
ببلجيكا B-LOC
يوم22 O
يوليوز2006 O

وفاه O
محمد B-PER
عبدالوهاب I-PER
نجم O
المنتخب O
والاهلي B-ORG
بازمه O
قلبيه O
وهو O
في O
الملعب O
محمد B-PER
عبدالوهاب I-PER
اثر O
هبوط O
حاد O
بالدوره O
الدمويه O
في O
اثناء O
المران O
توفي O
صباح O
امس O
اللاعب O
محمد B-PER
عبدالوهاب I-PER
لاعب O
النادي O
الاهلي B-ORG
والمنتخب O
الوطني O
لكره O
القدم O
عن O
عمر O
يناهز O
O23 O
عاما O
